{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1946", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.032z4k", ["sports.sports_team.founded"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Asim Ferhatovi\u0107 Hase Stadium", "answer_type": "sports.sports_facility\tolympics.olympic_venue\tarchitecture.structure\tlocation.location\tprojects.project_focus", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.032z4k", ["sports.sports_team.arena_stadium"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Ba\u0161\u010dar\u0161ija\tBjela\u0161nica\tSarajevo Tunnel", "answer_type": "travel.tourist_attraction\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["travel.travel_destination.tourist_attractions"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 424, "hops": 1, "ans_str": "Abdulah Sidran\tAdemir Kenovi\u0107\tAdi Hrustemovic\tAdi Lukovac\tAdin Mulaosmanovi\u0107\tAdisa Cizmic\tAdmir Ad\u017eem\tAdmir Glamocak\tAdmir Haznadar\tAdmir Softi\u0107\tAdnan Gu\u0161o\tAdnan Haskovi\u0107\tAdnan Herco\tAdnan Hod\u017ei\u0107\tAdnan Red\u017eovi\u0107\tAdrian Nik\u00e7i\tAida Begi\u0107\tAjla Hodzic\tAleksandar Hemon\tAleksandar Jovanovi\u0107\tAleksandar Nikoli\u0107\tAleksandar Risti\u0107\tAleksandar Rodi\u0107\tAleksandar Seksan\tAleksandar \u0106apin\tAlen Avdi\u0107\tAlen Bajku\u0161a\tAlen \u0160koro\tAlex Mili\u010b\tAlfred Ignaz Maria Kraus\tAlmedin Hota\tAlmir Memi\u0107\tAlmir Pliska\tAlmir Turkovi\u0107\tAmar Osim\tAmel Meki\u0107\tAmir Spahi\u0107\tAna Radovi\u0107\tAndrej Nikolaidis\tAnel D\u017eaka\tAnto Grabo\tAntonio Nui\u0107\tAntun Poga\u010dnik\tArijana Mari\u0107 Gigliani\tAsim Ferhatovi\u0107\tAsim Sarajli\u0107\tAsja Pavlovic\tAzra Aksamija\tBakir Be\u0161irevi\u0107\tBakir Izetbegovi\u0107\tBekim Fehmiu\tBenjamin Filipovi\u0107\tBenjamin Pintol\tBernard Barnjak\tBlagoje Brati\u0107\tBoban Bo\u017eovi\u0107\tBojan Hadzihalilovic\tBojan Jamina\tBoris Ler\tBoris Nem\u0161i\u0107\tBoris Novkovi\u0107\tBoris Tadi\u0107\tBoris Vaskovi\u0107\tBorislav Herak\tBoro Draskovic\tBozidar Pavicevic-Longa\tBo\u0161ko Anti\u0107\tBo\u017eo Jankovi\u0107\tBraco Dimitrijevi\u0107\tBrana Bajic\tBranko Bo\u0161njak\tBranko Crvenkovski\tBranko Stankovi\u0107\tBranko \u0110uri\u0107\tBulend Bi\u0161\u010devi\u0107\tDado D\u017eihan\tDalibor Brozovi\u0107\tDalibor Gotovac\tDalibor Pand\u017ea\tDamir Bjelopoljak\tDamir D\u017eumhur\tDamir Krupalija\tDamir Markota\tDane Kupre\u0161anin\tDanina Jefti\u0107\tDaria Lorenci\tDario Deak\tDario Dumi\u0107\tDario Kordi\u0107\tDario Vuji\u010devi\u0107\tDarko Bodul\tDarko Raca\tDavid Elazar\tDavor Dujmovi\u0107\tDavor Palo\tDavorin Popovi\u0107\tDejan Bandovi\u0107\tDenis Stojni\u0107\tDesanka Pogacic\tDilaver Zrnanovi\u0107\tDino Hamzi\u0107\tDino Merlin\tDino \u0110urbuzovi\u0107\tDragan Marinkovi\u0107\tDragan Talaji\u0107\tDragan \u0110okanovi\u0107\tDrago Mestrovic\tDrazen Bosnjak\tDra\u0161ko Bogdanovi\u0107\tDus\u00e1n S\u017eetzeti\u017eic\u017e\tDu\u0161an Vuk\u010devi\u0107\tDu\u0161ko Staji\u0107\tD\u017eelaludin Muharemovi\u0107\tD\u017eemal Berberovi\u0107\tD\u017eemaludin Mu\u0161ovi\u0107\tD\u017eenan Ho\u0161i\u0107\tD\u017eevad Poturak\tEdhem \u0160ljivo\tEdin D\u017eeko\tEdin Had\u017eialagi\u0107\tEdin \u0106uri\u0107\tEdis Mulali\u0107\tEdo Pero\u010devi\u0107\tEgon Savin\tEldin Had\u017ei\u0107\tEldin Huseinbegovi\u0107\tEli Babalj\tEliezer Papo\tElmir Juki\u0107\tElmir Kuduzovi\u0107\tElvir Balji\u0107\tElvis Kari\u0107\tEmerik Blum\tEmina Muftic\tEmir Bajramovi\u0107\tEmir Granov\tEmir Janjo\u0161\tEmir Kusturica\tEmir Obu\u0107a\tEmra Tahirovi\u0107\tEndi E. Poskovic\tEnes \u0160ipovi\u0107\tEnsar Arifovi\u0107\tErih Ko\u0161\tErmin Bravo\tErol Zubcevic\tErvin Zukanovi\u0107\tEsther Gitman\tEva von Berne\tFaketa Salihbegovic\tFaruk Had\u017eibegi\u0107\tFaruk Pruti\tFazla\tFedja Isovic\tFedja Stukan\tFikret Mujki\u0107\tFlory Jagoda\tFranjo Glaser\tFuad Backovi\u0107\tGoran Bregovi\u0107\tGoran Dragovi\u0107\tGoran Kapetanovic\tGoran Kosti\u0107\tGoran Kreso\tGoran Popovic\tGoran Suton\tGoran Trobok\tGoran Vla\u0161ki\tGordan Vidovi\u0107\tGor\u010din Stojanovi\u0107\tHadis Zubanovi\u0107\tHajrudin Krvavac\tHajrudin Vare\u0161anovi\u0107\tHans Fronius\tHaris Alihod\u017ei\u0107\tHaris Brki\u0107\tHaris D\u017einovi\u0107\tHaris Hand\u017ei\u0107\tHaris Medunjanin\tHaris Pa\u0161ovi\u0107\tHaris Red\u017eepi\tHaris Tahirovi\u0107\tHaris Zolota\tHaris \u010cizmi\u0107\tHaris \u0160koro\tHarun Mehmedinovi\u0107\tHidajet Bi\u0161\u010devi\u0107\tIbrahim Biogradli\u0107\tIbrahim Spahic\tIgor Drljaca\tIgor Lazi\u0107\tIgor Radovanovi\u0107\tIgor Zerajic\tIgor \u0160tiks\tInela Nogi\u0107\tIrfan Mensur\tIsidora Bjelica\tIvan Barbali\u0107\tIvan Bo\u017ei\u0107\tIvan Ceresnjes\tIvan Ku\u0161an\tIvan Sokolov\tIvana Gavri\u0107\tIvana Mili\u010devi\u0107\tIvana Petrovic\tIvica Osim\tJacques Arndt\tJado Hasanbegovi\u0107\tJadranka Stojakovi\u0107\tJasmila \u017dbani\u0107\tJasmin Ba\u0161i\u0107\tJasmin Geljo\tJasmin Huri\u0107\tJasna Diklic\tJasna Samic\tJelena Kordic Kuret\tJelena Lolovi\u0107\tJosip Katalinski\tJosip Osti\tJovan Marinovi\u0107\tJovan Milicevic\tJudah Alkalai\tJura Stubli\u0107\tJusuf Prazina\tKarl Koske\tKemal Alispahi\u0107\tKemal Curi\u0107\tKemal Monteno\tKenan Hand\u017ei\u0107\tKristian Capalik\tLala Meredith-Vula\tLana Likic\tLana Stani\u0161i\u0107\tLev Mantula\tLidija Zovkic\tLjubi\u0161a Beara\tLuna Mijovi\u0107\tMarie Norrov\u00e1\tMarijo Dodik\tMario Stani\u0107\tMarko Pe\u0161i\u0107\tMaya Kulenovic\tMediha Musliovic\tMehmed Hand\u017ei\u0107\tMehmed Janjo\u0161\tMemnun Had\u017ei\u0107\tMihael Montiljo\tMila Mulroney\tMilan Gorki\u0107\tMilan Pavlovic\tMilica Pap\tMilija \u017di\u017ei\u0107\tMiljenko Jergovi\u0107\tMilomir \u0160e\u0161lija\tMilo\u0161 \u0110urkovi\u0107\tMiraj Grbic\tMiralem Zupcevic\tMirnel Sadovi\u0107\tMiroslav Navratil\tMirsad Balji\u0107\tMirsad Becirba\u0161ic\tMirsad Bekta\u0161evi\u0107\tMirsad Zulic\tMirvad Kuric\tMirza Ba\u0161i\u0107\tMirza Jele\u010dak\tMirza Kapetanovi\u0107\tMirza Vare\u0161anovi\u0107\tMi\u0161o Smajlovi\u0107\tMladen Furtula\tMladen Gutesa\tMladen Milicevic\tMladen Tepav\u010devi\u0107\tMladen Vojicic Tifa\tMomo Kapor\tMom\u010dilo Kraji\u0161nik\tMoshe-David Gaon\tMuamer Svraka\tMuhamed Alaim\tMuhamed D\u017eakmi\u0107\tMuhamed Sacirbey\tMuhamed Suba\u0161i\u0107\tMustafa Mujezinovi\u0107\tMu\u0161an Topalovi\u0107\tNail Be\u0161irovi\u0107\tNeboj\u0161a Novakovi\u0107\tNedeljko \u010cabrinovi\u0107\tNedim Hasanbegovi\u0107\tNedim Jahi\u0107\tNed\u017ead Ibri\u0161imovi\u0107\tNela Hasanbegovi\u0107\tNele Karajli\u0107\tNemanja Pavlovi\u0107\tNenad Dizdarevi\u0107\tNenad Jovicic\tNenad Mi\u0161kovi\u0107\tNenad Starovlah\tNenad Veli\u010dkovi\u0107\tNera Smaji\u0107\tNeven Pajki\u0107\tNihad Milak\tNijaz Ferhatovi\u0107\tNijaz Ibrulj\tNikola Sari\u0107\tNikola Stijakovi\u0107\tNina Bates\tOgnjen A\u0161krabi\u0107\tOgnjen Popic\tOgnjen Tadi\u0107\tOskar Danon\tPanjeta Nedim\tPedja Radenkovic\tPetar Sli\u0161kovi\u0107\tPe\u0111a Jerini\u0107\tPjer \u017dalica\tPredrag Danilovi\u0107\tPredrag Golubovi\u0107\tPredrag Pa\u0161i\u0107\tPredrag \u0110aji\u0107\tPredrag \u0160imi\u0107\tRade Bogdanovi\u0107\tRanko Golijanin\tRavijojla Jovancic\tRobert Rothbart\tSabahudin Delali\u0107\tSabahudin Kurt\tSad\u017eida \u0160etic\tSaid Fazlagi\u0107\tSakib Viteski\u0107\tSamir Foco\tSamir Sele\u0161kovi\u0107\tSamir \u0160ari\u0107\tSanel Kapid\u017ei\u0107\tSanela Diana Jenkins\tSanela Sijer\u010di\u0107\tSanjin Bezdrob\tSa\u0161a Petrovi\u0107\tSa\u0161a Toperi\u0107\tSa\u0161a \u0110uri\u010di\u0107\tSead Bejtovic\tSead Bu\u010dan\tSead Kapetanovi\u0107\tSedin Torlak\tSejo Sexon\tSelma Prodanovi\u0107\tSemiha Borovac\tSemir Kerla\tSemir Osmanagi\u0107\tSemir \u0160tili\u0107\tSemka Sokolovi\u0107-Bertok\tSenad Alihodzic\tSenad Had\u017eimusi\u0107 Teno\tSenad Repuh\tSheyla Shehovich\tSilvano Martina\tSima Milutinovi\u0107 Sarajlija\tSimo Kruni\u0107\tSlaven Vidak\tSlavko Goldstein\tSlobodan Janju\u0161\tSlobodan Maksimovi\u0107\tSlobodanka Stupar\tSrdjan Kurpjel\tSre\u0107ko Ili\u0107\tSr\u0111an Koljevi\u0107\tSr\u0111an Stani\u0107\tStanko Karaman\tStevan Dedijer\tStribor Kusturica\tSulejman Kapic\tSven Alkalaj\tTajna Tanovic\tTarik Ceri\u0107\tTarik Hod\u017ei\u0107\tTinka Kurti\tTinka Milinovi\u0107\tTino-Sven Su\u0161i\u0107\tToma Kuruzovic\tTomo Mili\u010devi\u0107\tUmihana \u010cuvidina\tVanessa Glodjo\tVedran Smailovi\u0107\tVedrana Seksan\tVejsil Varupa\tVeldin Muharemovi\u0107\tVesna Ma\u0161i\u0107\tViktor Ivan\u010di\u0107\tVladan Radovic\tVladimir Jovan\u010di\u0107\tVladimir Petkovi\u0107\tVladimir Prelog\tVlado \u010caplji\u0107\tVojislav \u0160e\u0161elj\tVuk Kulenovic\tZajko Zeba\tZana Marjanovic\tZdenko Mileti\u0107\tZdravko \u010coli\u0107\tZijah Sokolovi\u0107\tZinaid Memisevic\tZlata Bartl\tZlata Filipovi\u0107\tZlatko Alic\tZlatko Krasni\tZlatko Lagumd\u017eija\tZlatko Vujovi\u0107\tZora Brankovic\tZoran G. Jan\u010di\u0107\tZoran Kokot\tZoran Luki\u0107\tZoran Maksimovic\tZoran Milidrag\tZoran Red\u017ei\u0107\tZoran Renduli\u0107\tZoran Stanisic\tZoran Vujovi\u0107\tZoran \u0160upi\u0107\tZorana Becic\t\u0110or\u0111e Babalj\t\u0160ejla Kameri\u0107\t\u017dan Marolt\t\u017delimir Vidovi\u0107\t\u017deljko Kom\u0161i\u0107\t\u017deljko Pavlovi\u0107", "answer_type": "music.artist\taward.award_nominee\tbook.author\tpeople.person\tfilm.writer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.location.people_born_here"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Faculty of Political Science in Sarajevo", "answer_type": "business.employer\torganization.organization\teducation.educational_institution", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["business.business_location.parent_company"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "RK Bosna Sarajevo", "answer_type": "sports.sports_team\tbase.handball.handball_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["sports.sports_team_location.teams"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 13, "hops": 1, "ans_str": "Asim Ferhatovi\u0107 Hase Stadium\tCentar\tFestina lente\tInternational Burch University\tInternational University of Sarajevo\tOlimpijski Bazen Otoka\tOlympic Hall Juan Antonio Samaranch\tOtoka Stadion Sarajevo\tOtoka Stadium\tSarajevo Music Academy\tSarajevo School of Science and Technology\tStadion Otoka\tUniversity of Sarajevo", "answer_type": "sports.sports_facility\tolympics.olympic_venue\tarchitecture.structure\tlocation.location\tprojects.project_focus", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.location.contains"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 5, "hops": 1, "ans_str": "1992 Yugoslav People's Army column incident in Sarajevo\t1996 Sarajevo tram attack\tAssassination of Archduke Franz Ferdinand of Austria\tMarkale massacres\tSiege of Sarajevo", "answer_type": "time.event\tbase.culturalevent.event\tmilitary.military_conflict", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.location.events"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Dnevni avaz\tOslobo\u0111enje\tPobjeda", "answer_type": "book.newspaper\tbase.newsevents.news_reporting_organisation\tbook.periodical", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["periodicals.newspaper_circulation_area.newspapers"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "71000", "answer_type": "location.location\tlocation.postal_code", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.citytown.postal_codes"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Central European Time", "answer_type": "time.time_zone", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.location.time_zones"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "141.5", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.location.area"]]]}
{"p": 1.0, "r": 1.0, "f1": 1.0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Bosnia and Herzegovina\tFederation of Bosnia and Herzegovina\tSarajevo Canton", "answer_type": "location.country\tlocation.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.location.containedby"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Sarajevo International Airport", "answer_type": "aviation.airport\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.location.nearby_airports"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Sarajevo Daily: A City and Its Newspaper Under Siege", "answer_type": "book.book\tbook.written_work", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["book.book_subject.works"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1984 Winter Olympics", "answer_type": "time.event\tolympics.olympic_games\tbook.book_subject", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["olympics.olympic_host_city.olympics_hosted"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 15, "hops": 2, "ans_str": "Adis Jahovi\u0107\tAjdin Maksumi\u0107\tAlen \u0160koro\tDamir Had\u017ei\u0107\tDamir Koja\u0161evi\u0107\tDu\u0161ko Staji\u0107\tEmir Obu\u0107a\tFaruk Ihtijarevi\u0107\tHaris Hand\u017ei\u0107\tIvan Sesar\tMuhamed Alaim\tNinoslav Milenkovi\u0107\tVedran Je\u0161e\tVeldin Muharemovi\u0107\t\u0110or\u0111e Panti\u0107", "answer_type": "soccer.football_player\tpeople.person\tsports.pro_athlete", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.032z4k", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.player"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "2009\t2011", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.032z4k", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.from"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "2011\t2013", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.032z4k", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.to"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "FK Sarajevo", "answer_type": "sports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.032z4k", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.team"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "FK Sarajevo", "answer_type": "sports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.032z4k", ["sports.sports_team.league", "sports.sports_league_participation.team"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 2, "ans_str": "Forward\tGoalkeeper\tMidfielder", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tpeople.profession\tsports.sports_position\tsoccer.football_position\tbase.tagit.concept", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.032z4k", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.position"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Premier League of Bosnia and Herzegovina", "answer_type": "business.employer\ttime.recurring_event\tsoccer.football_league\torganization.organization\tsports.sports_league", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.032z4k", ["sports.sports_team.league", "sports.sports_league_participation.league"]]]}
{"p": 1.0, "r": 0.6666666666666666, "f1": 0.8, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "Federation of Bosnia and Herzegovina\tSarajevo Canton", "answer_type": "location.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location\tgovernment.governmental_jurisdiction", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.capital_of_administrative_division.capital_of", "location.administrative_division_capital_relationship.administrative_division"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "OpenCyc", "answer_type": "internet.website\tbase.linkeddata.linked_data_website\tbase.vocabulary.ontology\tbase.database.database_website\tbase.ontologies.ontology", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["base.ontologies.ontology_instance.equivalent_instances", "base.ontologies.ontology_instance_mapping.ontology"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Sarajevo", "answer_type": "travel.travel_destination\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer\tsports.sports_team_location\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["base.ontologies.ontology_instance.equivalent_instances", "base.ontologies.ontology_instance_mapping.freebase_topic"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "43.5123", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.location.geolocation", "location.geocode.latitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "18.2448", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.location.geolocation", "location.geocode.longitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Sarajevo", "answer_type": "travel.travel_destination\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer\tsports.sports_team_location\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.capital_of_administrative_division.capital_of", "location.administrative_division_capital_relationship.capital"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Asim Ferhatovi\u0107 Hase Stadium", "answer_type": "sports.sports_facility\tolympics.olympic_venue\tarchitecture.structure\tlocation.location\tprojects.project_focus", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.032z4k", ["sports.sports_team.arena_stadium"]], ["Type", 5, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 11, "hops": 1, "ans_str": "Dino Merlin\tEmir Kusturica\tEva von Berne\tGoran Bregovi\u0107\tIgor Drljaca\tJura Stubli\u0107\tMila Mulroney\tMiljenko Jergovi\u0107\tNele Karajli\u0107\tTomo Mili\u010devi\u0107\tZoran Red\u017ei\u0107", "answer_type": "music.group_member\tmusic.artist\tfilm.person_or_entity_appearing_in_film\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.location.people_born_here"]], ["Type", 11, "film.person_or_entity_appearing_in_film", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 13, "hops": 1, "ans_str": "Asim Ferhatovi\u0107 Hase Stadium\tCentar\tFestina lente\tInternational Burch University\tInternational University of Sarajevo\tOlimpijski Bazen Otoka\tOlympic Hall Juan Antonio Samaranch\tOtoka Stadion Sarajevo\tOtoka Stadium\tSarajevo Music Academy\tSarajevo School of Science and Technology\tStadion Otoka\tUniversity of Sarajevo", "answer_type": "sports.sports_facility\tolympics.olympic_venue\tarchitecture.structure\tlocation.location\tprojects.project_focus", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.location.contains"]], ["Type", 5, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "71000", "answer_type": "location.location\tlocation.postal_code", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.citytown.postal_codes"]], ["Type", 5, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 1.0, "r": 1.0, "f1": 1.0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Bosnia and Herzegovina\tFederation of Bosnia and Herzegovina\tSarajevo Canton", "answer_type": "location.country\tlocation.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.location.containedby"]], ["Type", 5, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Sarajevo International Airport", "answer_type": "aviation.airport\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.location.nearby_airports"]], ["Type", 5, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 1.0, "r": 0.6666666666666666, "f1": 0.8, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "Federation of Bosnia and Herzegovina\tSarajevo Canton", "answer_type": "location.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location\tgovernment.governmental_jurisdiction", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.capital_of_administrative_division.capital_of", "location.administrative_division_capital_relationship.administrative_division"]], ["Type", 5, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Sarajevo", "answer_type": "travel.travel_destination\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer\tsports.sports_team_location\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.06n8j", ["location.capital_of_administrative_division.capital_of", "location.administrative_division_capital_relationship.capital"]], ["Type", 5, "location.location", ["type.object.type"]]]}
