{"p": 0.6666666666666666, "r": 1.0, "f1": 0.8, "ans_size": 15, "hops": 1, "ans_str": "Almudena Cathedral\tEl Escorial\tGran V\u00eda\tMadrid Arena\tMuseo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda\tMuseo Sorolla\tMuseo de Lazaro Galdiano\tMuseo del Prado\tParque Warner Madrid\tPaseo del Prado\tPlaza Mayor, Madrid\tPlaza de Cibeles\tPuerta del Sol\tRoyal Palace of Madrid\tThyssen-Bornemisza Museum", "answer_type": "architecture.building\ttravel.tourist_attraction\tarchitecture.structure\tlocation.location\tprojects.project_focus", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["travel.travel_destination.tourist_attractions"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Empresa Municipal de Transports de Madrid\tMadrid Metro", "answer_type": "metropolitan_transit.transit_system", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["travel.travel_destination.local_transportation"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tlocation.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["base.aareas.schema.administrative_area.administrative_parent"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "City/Town/Village", "answer_type": "base.aareas.schema.administrative_area_type\ttype.type\tbase.aareas.aat_mapping", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["base.aareas.schema.administrative_area.administrative_area_type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1670, "hops": 1, "ans_str": "Aauri Bokesa\tAbel Molinero Pons\tAchero Ma\u00f1as\tAdela Holzer\tAdelina Patti\tAdolfo Cofi\u00f1o\tAdriana Ozores\tAdri\u00e1n Ca\u00f1as\tAdri\u00e1n Escudero\tAdri\u00e1n Garc\u00eda Bogliano\tAdri\u00e1n Gonz\u00e1lez Morales\tAdri\u00e1n Lastra\tAdri\u00e1n Saba\tAflie\tAgust\u00edn Dur\u00e1n\tAgust\u00edn D\u00edaz Yanes\tAgust\u00edn Gonz\u00e1lez\tAgust\u00edn Moreto y Cavana\tAgust\u00edn Mu\u00f1oz Grandes\tAgust\u00edn de Rojas Villandrando\tAitor N\u00fa\u00f1ez\tAitor Sanz\tAlba Alonso\tAlba Mar\u00eda Cabello\tAlberto Bueno\tAlberto Contador\tAlberto Falc\u00f3n\tAlberto Fernandez\tAlberto Fern\u00e1ndez de la Puebla\tAlberto Ferreiro\tAlberto Ferreras\tAlberto Garc\u00eda\tAlberto G\u00f3mez Fern\u00e1ndez\tAlberto Herreros\tAlberto Martin\tAlberto Noguera\tAlberto Ponce\tAlberto Ruiz-Gallard\u00f3n\tAlberto San Juan\tAldo Sambrell\tAlejandra Lorenzo\tAlejandro Agag\tAlejandro Arribas\tAlejandro Borja Thyssen-Bornemisza de K\u00e1szon et Imp\u00e9rfalva\tAlejandro Ca\u00f1izares\tAlejandro Groizard y G\u00f3mez de la Serna\tAlejandro Mass\u00f3\tAlejandro N\u00fa\u00f1ez\tAlejandro Perez Lugin\tAlejandro P\u00e9rez Navarro\tAlejandro Rae\tAlejandro Rom\u00e1n\tAlejandro Sanz\tAlejandro Ulloa\tAlejandro Zaera-Polo\tAlejandro Zamora\tAlex Conrado\tAlfonso Azpiri\tAlfonso Bassave\tAlfonso Paso\tAlfonso Pino\tAlfonso Reyes\tAlfonso Sastre\tAlfonso Ungr\u00eda\tAlfonso XII of Spain\tAlfonso XIII of Spain\tAlfonso de Lucas\tAlfonso, Prince of Asturias\tAlfredo Carneros\tAlfredo Fraile\tAlfredo Santaelena\tAlfredo S\u00e1nchez Benito\tAlicia Borrachero\tAlicia Fdez Carmena\tAlicia Hermida\tAlicia Koplowitz, 7th Marquise of Bellavista\tAlicia Rubio\tAlicia S\u00e1nchez\tAlmudena Gallardo\tAlmudena Grandes\tAlonso Jer\u00f3nimo de Salas Barbadillo\tAlonso de Contreras\tAlonso de Ercilla\tAlonso del Arco\tAmada Garcia Gavilan\tAmaia Salamanca\tAmanda Sampedro\tAmara Carmona\tAmparo Larra\u00f1aga\tAmparo Rivelles\tAmparo Soler Leal\tAm\u00e9d\u00e9e Mouchez\tAna Alcaide\tAna Alvargonz\u00e1lez\tAna Arce\tAna Asensio\tAna Bel\u00e9n\tAna Botella\tAna Leza\tAna Mariscal\tAna Mar\u00eda Catal\u00e1\tAna Mar\u00eda Polvorosa\tAna Mar\u00eda Vidal\tAna Merino\tAna Miralles\tAna Obreg\u00f3n\tAna Pastor\tAna Rayo\tAna Rosa Quintana\tAna Torrent\tAna Torroja\tAna Vega\tAna de Palacio y del Valle-Lersundi\tAna \u00c1ngeles Garc\u00eda\tAndrea Duro\tAndrea Garcia Gonzalo\tAndreas Mu\u00f1oz\tAndres Vilanova\tAndrew Mavor\tAndr\u00e9s Gertr\u00fadix\tAndr\u00e9s Lima\tAndr\u00e9s Manuel del R\u00edo\tAndr\u00e9s Montes\tAndr\u00e9s P. Estrada\tAndr\u00e9s Pajares\tAndr\u00e9s Sabido\tAndr\u00e9s Vicente G\u00f3mez\tAndr\u00e9s del Campo Santos\tAndy Soucek\tAngel E. Pariente\tAngel Gil-Ordo\u00f1ez\tAngel L. Fernandez\tAngel Vivar Dorado\tAngel de Andr\u00e9s\tAngelica Mansilla\tAngelines Fern\u00e1ndez\tAngelino Fons\tAntol\u00edn Ortega\tAntonio Acosta Rivera\tAntonio Ad\u00e1n\tAntonio Albacete\tAntonio Amaya\tAntonio Bravo\tAntonio Br\u00fa\tAntonio Calle\tAntonio Castillo\tAntonio Coello\tAntonio Creus\tAntonio C\u00e1novas del Castillo\tAntonio Drove\tAntonio Flores\tAntonio Gamero\tAntonio Garc\u00eda\tAntonio Garrido\tAntonio Gonz\u00e1lez de Aguilar, 8th Marquis of la Vega de Armijo\tAntonio G\u00f3mez P\u00e9rez\tAntonio G\u00f3mez Rufo\tAntonio Isasi-Isasmendi\tAntonio L. Ballesteros\tAntonio L. Ballesteros hijo\tAntonio L\u00f3pez Herranz\tAntonio L\u00f3pez \u00c1lvarez\tAntonio Maeso\tAntonio Mart\u00ednez Felipe\tAntonio Mel\u00e9\tAntonio Mercar\tAntonio Morales\tAntonio Moreno\tAntonio Mu\u00f1oz de Mesa\tAntonio Naharro\tAntonio Najarro\tAntonio N\u00fa\u00f1ez\tAntonio Orejuela\tAntonio Paso D\u00edaz\tAntonio P\u00e9rez Olea\tAntonio P\u00e9rez Reina\tAntonio Rebollo\tAntonio Reguero\tAntonio Riquelme\tAntonio Saura\tAntonio Sebasti\u00e1n de Toledo, 2nd Marquis of Mancera\tAntonio Su\u00e1rez\tAntonio Vega\tAntonio Zapata y Cisneros\tAntonio \u00c1lvarez Jonte\tAnt\u00f3n Paz Blanco\tAn\u00edbal Vela\tAraceli Navarro\tArantxa Aguirre\tArchduchess Yolande of Austria\tArturo Casado\tArturo Soria y Mata\tAugusto Lega\tAura Garrido\tAureliano de Beruete\tAureliano de Beruete y Moret\tAvy Lee Roth\tBaltasar de la Cueva, Count of Castellar\tBalthasar Charles, Prince of Asturias\tBartolom\u00e9 P\u00e9rez\tBeatriz Berciano\tBeatriz Carvajal\tBeatriz Corredor\tBeatriz Luengo\tBeatriz P\u00e9rez Moreno\tBeatriz Romilly\tBeatriz San Juan\tBelinda\tBel\u00e9n Arjona\tBel\u00e9n Constenla\tBel\u00e9n Rueda\tBenito Perojo\tBenjamin Ag\u00fcero\tBenjam\u00edn Gonz\u00e1lez\tBernab\u00e9 Fern\u00e1ndez\tBernard Berrian\tBernardino Fern\u00e1ndez de Velasco, 14th Duke of Fr\u00edas\tBernardo Bonezzi\tBerta Riaza\tBert\u00edn Osborne\tBlanca Ares Torres\tBlanca Fern\u00e1ndez Ochoa\tBlanca Oteyza\tBlanca Portillo\tBlanca Su\u00e1rez\tBorja Blanco Gil\tBorja Gonz\u00e1lez\tBorja G\u00f3mez P\u00e9rez\tBorja P\u00e9rez\tBorja Rubiato\tBorja Valero\tBosco Perez-Pla\tBruna Rubio\tB\u00e1rbara Elorrieta\tB\u00e1rbara Franco\tB\u00e1rbara Lennie\tB\u00e1rbara Palacios\tCamilo Pombo-S\u00e1enz\tCamilo de Polavieja\tCarla Duval\tCarles Comamala\tCarlo Spinola\tCarlos Agull\u00f3\tCarlos Areces\tCarlos Arias Navarro\tCarlos Bardem\tCarlos Berlanga\tCarlos Calvo Sobrado\tCarlos Cu\u00e9llar\tCarlos Exp\u00f3sito\tCarlos Fitz-James Stuart, 14th Duke of Hu\u00e9scar\tCarlos Garc\u00eda Cantarero\tCarlos Hip\u00f3lito\tCarlos Iglesias\tCarlos Jim\u00e9nez\tCarlos Larkin\tCarlos Martinez Baena\tCarlos Medrano Saura\tCarlos Miguel Fitz-James Stuart, 14th Duke of Alba\tCarlos Montoya\tCarlos Ortiz Jim\u00e9nez\tCarlos Paz Blanco\tCarlos Rodr\u00edguez\tCarlos Sainz\tCarlos Sainz, Jr.\tCarlos Sastre\tCarlos Su\u00e1rez\tCarlos S\u00e1nchez Garc\u00eda\tCarlos Velasco Carballo\tCarlos Vives Gomis\tCarlos Westendorp\tCarlos Ysbert\tCarlos de la Vega\tCarlota Coronado\tCarlota de Godoy, 2nd Duchess of Sueca\tCarmen Belloch\tCarmen Machi\tCarmen Mart\u00ednez\tCarmen Mart\u00ednez Sierra\tCarmen Maura\tCarmen Morales\tCarmen Ruiz\tCarmen S\u00e1nchez\tCarmen Utrilla\tCarmen de Gurtubay\tCayetana Fitz-James Stuart, 18th Duchess of Alba\tCayetana Guill\u00e9n Cuervo\tCayetano Rivera Ord\u00f3\u00f1ez\tCecilia\tCecilia Blanco\tCelia Blanco\tCelia Gades\tCesar Leon Lopez\tCesar Martinez Herrada\tCharles II, Duke of Parma\tCharles III of Spain\tCharo Soriano\tChema Madoz\tChristina Rosenvinge\tChristopher de Andres\tChuck Speed\tChus Lampreave\tChusa Barbero\tCipriano Mera\tClara Alonso\tClara Camacho del Hoyo\tClara Campoamor\tClara Lago\tClara Montes\tClaudia Franco\tClaudia Otero\tClaudia Zornoza\tClaudia de Haro y Farini\tClaudio Coello\tClaudio Gallardou\tClemente Fern\u00e1ndez L\u00f3pez\tConchi S\u00e1nchez\tConchita Montes\tConrad Pla\tConrado del Campo\tConsuelo D\u00edez\tConsuelo Guerrero de Luna\tConsuelo Monteagudo\tCoque Malla\tCristian Dom\u00ednguez Barrios\tCristina Galb\u00f3\tCristina Goyanes\tCristina Guti\u00e9rrez-Cortines\tCristina Hopf Aguilar\tCristina Marsillach\tCristina Patterson Ceret\tCristina Piaget\tCristina Pizarro\tCristina Plazas\tCristina S\u00e1nchez\tCristina Torres\tCristina Valdivieso\tCrist\u00f3bal Halffter\tCrist\u00f3bal M\u00e1rquez Crespo\tCruz Beckham\tCruz Delgado\tCuca Escribano\tC\u00e9sar Ben\u00edtez\tC\u00e9sar Camino\tC\u00e9sar Fern\u00e1ndez Ardav\u00edn\tC\u00e9sar Fern\u00e1ndez Garc\u00eda\tC\u00e9sar G\u00f3mez\tC\u00e9sar Mu\u00f1oz Mart\u00edn-Calvo\tDJ Chus\tDafne Fern\u00e1ndez\tDami\u00e1n Rabal\tDani Ga\u00edl\tDani Martin\tDaniel Aquino Pintos\tDaniel Aviles\tDaniel Beltra\tDaniel Cebri\u00e1n\tDaniel Cifuentes Alfaro\tDaniel Esparza\tDaniel Gim\u00e9nez Cacho\tDaniel Guzm\u00e1n\tDaniel Lucas Segovia\tDaniel Moreno\tDaniel Mu\u00f1oz de la Nava\tDaniel Rebner\tDaniel S\u00e1nchez Ar\u00e9valo\tDaniel Vierge\tDaniel V\u00e1zquez Evuy\tDanny Rios\tDavid Aganzo\tDavid Alarza\tDavid Alonso\tDavid Azcano\tDavid Bagration of Mukhrani\tDavid Calleja Mariscal\tDavid Cobe\u00f1o\tDavid Cord\u00f3n\tDavid Fern\u00e1ndez Cort\u00e1zar\tDavid Fons\tDavid Gonz\u00e1lez-Sinde\tDavid Mateos\tDavid Menkes\tDavid Moreno Est\u00edvariz\tDavid Planell\tDavid Plaza\tDavid San Jos\u00e9\tDavid Serrano\tDavid Sierra\tDavid Trueba\tDavid Ulloa\tDavid V\u00e1zquez Bardera\tDavid de Gea\tDelio Moroll\u00f3n\tDenise Moreno\tDerik Osede\tDiana Lorys\tDiana Mart\u00edn\tDiego Benito Rey\tDiego Camacho Quesada\tDiego D\u00edaz Garrido\tDiego D\u00edez\tDiego El Cigala\tDiego Francisco Altamirano\tDiego Hidalgo Schnur\tDiego Lara\tDiego L\u00f3pez Garrido\tDiego Mainz\tDiego Mart\u00edn\tDiego Ord\u00f3\u00f1ez\tDiego Tebar Criado\tDiego de Salinas\tDiego de Villanueva\tDiego de los R\u00edos\tDiego, Prince of Asturias\tDionisio Aguado y Garc\u00eda\tDon Jaime de Mora y Aragon\tD\u00e1maso Alonso\tD\u00e1maso Ruiz-Jarabo Colomer\tEdgar Neville\tEduardo Arroyo\tEduardo Casanova\tEduardo Chapero-Jackson\tEduardo Chozas\tEduardo G\u00f3mez\tEduardo Hern\u00e1ndez-Sonseca\tEduardo Manzanos Brochero\tEduardo Paniagua\tEduardo Propper de Callej\u00f3n\tEduardo P\u00e9rez Mor\u00e1n\tEduardo Serra Rexach\tEduardo Solaeche Gomez\tEduardo Torroja\tEduardo Vicente\tEduardo Zorita\tEdurne\tEl Fary\tEl Gran Wyoming\tEl Viej\u00edn\tElena Furiase\tElena Lyons\tElena Romero\tElena Tablada\tElena Valenciano\tElia Galera\tElisa Aguilar\tElisa Alvarez Rancano\tEloy Azorin\tElsa Pataky\tElsa Pinilla Osuna\tEmiliano Otegui\tEmilio Alcal\u00e1-Galiano, 4th Count of Casa Valencia\tEmilio Butrague\u00f1o\tEmilio Mart\u00ednez L\u00e1zaro\tEmilio Men\u00e9ndez\tEmilio Ruiz del R\u00edo\tEmilio S\u00e1nchez\tEmilio de Villota\tEmilio de Villota, Jr.\tEmilio de la Rosa\tEmma Ozores\tEmma Penella\tEmma Su\u00e1rez\tEnrique Alarc\u00f3n Garc\u00eda\tEnrique Bar\u00f3n Crespo\tEnrique Bras\u00f3\tEnrique Cerezo\tEnrique Diosdado\tEnrique Garc\u00eda Rodr\u00edguez\tEnrique Herreros\tEnrique Iglesias\tEnrique Jardiel Poncela\tEnrique Mart\u00ednez Cubells\tEnrique Mateos\tEnrique Meneses\tEnrique Molinero\tEnrique Ramos Gonz\u00e1lez\tEnrique San Francisco\tEnrique Sierra Egea\tEnrique Urquijo\tEnrique Vill\u00e9n\tEnrique de Guzm\u00e1n, 2nd Count of Olivares\tEnrique \u00c1vila\tEnriqueta Carballeira\tEric Pambani Morgades\tErnesto Gal\u00e1n\tErnesto Gim\u00e9nez Caballero\tErnesto G\u00f3mez G\u00f3mez\tErnesto Halffter\tEsperanza Aguirre\tEsperanza L\u00e1zaro Valero\tEsperanza Roy\tEstanis Gonz\u00e1lez\tEsteban Crespo\tEsteban Granero\tEsteban Maroto\tEsteban Molina\tEstela Gim\u00e9nez\tEsther Koplowitz, Marquise of Cubas\tEsther Regina\tEugenia Mart\u00ednez de Irujo, 12th Duchess of Montoro\tEugenia Silva\tEugenio Cax\u00e9s\tEugenio Recuenco\tEusebio Poncela\tEva Navarro\tEva Vives\tFabio McNamara\tFabi\u00e1n Roncero\tFabrice Benichou\tFanny Gautier\tFede Celada\tFederica Montseny\tFederico Chueca\tFederico De Urrutia\tFederico Galera D\u00edez\tFederico Moreno Torroba\tFelicidad Blanc\tFelipe Juan Froil\u00e1n de Marichalar y Borb\u00f3n\tFelipe Vaqueriza\tFelipe, Prince of Asturias\tFelix D'Alviella\tFerdinand VI of Spain\tFerdinand, Prince of Asturias\tFergus Riordan\tFernando Alonso\tFernando Andina\tFernando Arbex\tFernando Caruncho\tFernando Colomo\tFernando C\u00e1mara\tFernando Dagnino Guerra\tFernando Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdoba\tFernando Fresno\tFernando Gonzalez\tFernando Hilbeck\tFernando Le\u00f3n de Aranoa\tFernando L\u00f3pez\tFernando L\u00f3pez Fern\u00e1ndez\tFernando Marqu\u00e9s\tFernando Mart\u00edn Espina\tFernando Mor\u00e1n\tFernando M\u00e9ndez-Leite\tFernando Ramallo\tFernando Rielo\tFernando Sancho\tFernando Sanz\tFernando Serena\tFernando S\u00e1nchez Cipitria\tFernando S\u00e1nchez Polack\tFernando Tielve\tFernando Trueba\tFernando Verdasco\tFernando de Santiago y D\u00edaz\tFernando de la Pe\u00f1a\tFina de Calder\u00f3n\tFiona Cunill\u00e9s Mul\u00e1\tFiorella Faltoyano\tFlorentino P\u00e9rez\tFonsi Nieto\tFrancisco Algora\tFrancisco Asenjo Barbieri\tFrancisco Barrera\tFrancisco Bores\tFrancisco Bru Sanz\tFrancisco Camoiras\tFrancisco Clavet\tFrancisco Collantes\tFrancisco Fernandez Miranda\tFrancisco Fern\u00e1ndez Ord\u00f3\u00f1ez\tFrancisco Fern\u00e1ndez-Ochoa\tFrancisco Garcia Escalero\tFrancisco Garc\u00eda Hern\u00e1ndez\tFrancisco Guti\u00e9rrez Cabello\tFrancisco G\u00f3mez-Jordana, 1st Count of Jordana\tFrancisco Ib\u00e1\u00f1ez de Peralta\tFrancisco J. Ayala\tFrancisco Javier Casta\u00f1os, 1st Duke of Bail\u00e9n\tFrancisco Largo Caballero\tFrancisco L\u00f3pez\tFrancisco Mancebo\tFrancisco Pav\u00f3n\tFrancisco P\u00e1ez de la Cadena\tFrancisco Reiguera\tFrancisco Rivera Ord\u00f3\u00f1ez\tFrancisco Rizi\tFrancisco Ruiz de Castro\tFrancisco Silvela\tFrancisco Torrijos Portillo\tFrancisco Umbral\tFrancisco Xavier Castellanos\tFrancisco de As\u00eds, Duke of Bourbon\tFrancisco de Borb\u00f3n y Escasany, 5th Duke of Seville\tFrancisco de Borja Queipo de Llano, 8th Count of Toreno\tFrancisco de Borja y Arag\u00f3n\tFrancisco de Quevedo\tFrancisco de Sol\u00eds\tFrancisco de la Cuesta\tFrancisco \u00c1lvarez Cascos\tFrank Kozik\tFreddy Novillo\tF\u00e1tima Baeza\tF\u00e9lix Acaso\tF\u00e9lix Candela\tF\u00e9lix Dafauce\tF\u00e9lix Rotaeta\tGabe Ib\u00e1\u00f1ez\tGabino Diego\tGabriel Campillo\tGabriel Carrascal\tGabriel Fern\u00e1ndez Arenas\tGabrielle Rich Aouad\tGala Le\u00f3n Garc\u00eda\tGara Mu\u00f1oz\tGaspar de la Cerda, 8th Count of Galve\tGeorge Digby, 2nd Earl of Bristol\tGeorge Santayana\tGerardo Herrero\tGerardo Rueda\tGerman Garrido\tGiorgi Bagration Bagrationi\tGloria Mu\u00f1oz\tGonzalo Fern\u00e1ndez de Oviedo y Vald\u00e9s\tGonzalo Fern\u00e1ndez-Casta\u00f1o\tGonzalo L\u00f3pez-Gallego\tGonzalo Mir\u00f3\tGonzalo Ramos\tGonzalo Rodriguez Lafora\tGonzalo Trancho\tGonzalo de Aguilera Munro\tGonzalo de C\u00e9spedes y Meneses\tGracia Olayo\tGracia Querejeta\tGracita Morales\tGrand Duke George Mikhailovich of Russia\tGregorio L\u00f3pez-Bravo y Castro\tGregorio Mara\u00f1\u00f3n\tGuadalupe Mu\u00f1oz Sampedro\tGuillermo Alcaide\tGuillermo Barrientos\tGuillermo Fesser\tGuillermo Hernangomez\tGuillermo Luca de Tena, 1st Marquis of the Tena Valley\tGuillermo Mar\u00edn\tGuillermo Morphy\tGuillermo Ortega\tGuillermo Toledo\tGuillermo Zapata\tGustavo Fuertes\tGustavo Salmer\u00f3n\tHenry Saiz\tHilario Camacho\tHildegart Rodr\u00edguez Carballeira\tHugo Fraile\tIaione P\u00e9rez\tIc\u00edar Bolla\u00edn\tIgnacio Aguilar\tIgnacio Garrido\tIgnacio Quereda\tIgnacio Salcedo\tIlona Rich Schachter\tInfanta Amelia Philippina of Spain\tInfanta Catherine Michelle of Spain\tInfanta Cristina, Duchess of Palma de Mallorca\tInfanta Elena, Duchess of Lugo\tInfanta Eulalia of Spain\tInfanta Leonor of Spain\tInfanta Maria Cristina of Spain\tInfanta Maria Teresa of Spain\tInfanta Mar\u00eda de la Paz of Spain\tInfanta Sof\u00eda of Spain\tInfante Alfonso, Duke of Calabria\tInfante Alfonso, Duke of Galliera\tInfante Carlos, Count of Montemolin\tInfante Ferdinand of Spain\tInfante Gonzalo of Spain\tInma de Santis\tIn\u00e9s Medina-Fern\u00e1ndez\tIn\u00e9s Par\u00eds\tIrene Bau\tIrene Escolar\tIrene Guerrero de Luna\tIrene Guti\u00e9rrez Caba\tIrene Visedo\tIrene Zoe Alameda\tIsabel Aboy\tIsabel Ordaz\tIsabella Colbran\tIsabella II of Spain\tIsabella, Princess of Asturias\tIsidora Zegers\tIsidore the Laborer\tIsidoro San Jos\u00e9\tIsidro Gonz\u00e1lez Vel\u00e1zquez\tIsrael Delgado Andr\u00e9s\tIsrael Elejalde\tIsrael Rodr\u00edguez\tItziar Atienza\tIvan Alvarez Gutierrez\tIv\u00e1n Amaya\tIv\u00e1n Gonz\u00e1lez\tIv\u00e1n Hern\u00e1ndez Soto\tIv\u00e1n Luis\tIv\u00e1n P\u00e9rez Mu\u00f1oz\tIv\u00e1n Romero\tIv\u00e1n S\u00e1nchez\tIv\u00e1n Ugalde\tI\u00f1aki de Miguel\tI\u00f1igo Manglano-Ovalle\tI\u00f1igo de la Iglesia\tJ. Jim\u00e9nez \"\"Chaboli\"\"\tJ. M. R. Parrondo\tJacinto Benavente\tJacobo Fitz-James Stuart, 17th Duke of Alba\tJacobo Yncl\u00e1n\tJaime Asensio de la Fuente\tJaime Astrain\tJaime Ch\u00e1varri\tJaime Dezcallar\tJaime Gim\u00e9nez Arbe\tJaime Marti\tJaime Milans del Bosch\tJaime P\u00e9rez Cubero\tJaime S\u00e1nchez Fern\u00e1ndez\tJaime Urrutia\tJaime de Armi\u00f1\u00e1n\tJames Fitz-James Stuart, 3rd Duke of Berwick\tJavi Barral\tJavi Guerrero\tJavier Ambrossi\tJavier Artero\tJavier Balboa\tJavier Calleja\tJavier Calvo\tJavier Camu\u00f1as\tJavier Carballo\tJavier Casta\u00f1eda\tJavier Castillejo\tJavier Chillon\tJavier Cidoncha\tJavier C\u00e1mara\tJavier Echevarr\u00eda Rodr\u00edguez\tJavier Elorrieta\tJavier Fern\u00e1ndez\tJavier Fesser\tJavier Godino\tJavier G\u00f3mez Darmendrail\tJavier Hugo Ercilla Stagnaro\tJavier Illana\tJavier Krahe\tJavier Lim\u00f3n\tJavier Mart\u00ed\tJavier Mart\u00edn\tJavier Mart\u00edn de Villa\tJavier Mar\u00edas\tJavier Mej\u00edas\tJavier Pascual\tJavier Pereira\tJavier Raya\tJavier Rebollo\tJavier Rioyo\tJavier Salmones\tJavier Serrano\tJavier Solana\tJavier Su\u00e1rez\tJavier Torres G\u00f3mez\tJavier Vargas\tJavier Velayos\tJavier del Pino Gonz\u00e1lez\tJavier \u00c1lvarez\tJennifer Hermoso\tJesus Fuertes\tJesus Puente\tJesus Tordesillas\tJesus de la Vega\tJes\u00fas D\u00edez\tJes\u00fas Esperanza\tJes\u00fas Fern\u00e1ndez Collado\tJes\u00fas Franco\tJes\u00fas Huerta de Soto\tJes\u00fas Jim\u00e9nez Barbero\tJes\u00fas Roll\u00e1n\tJes\u00fas de Polanco\tJes\u00fas del Pozo\tJes\u00fas \u00c1lvarez\tJes\u00fas \u00c1ngel Garc\u00eda\tJoan Borrell\tJoanna la Beltraneja\tJoanna of Austria, Princess of Portugal\tJoaquin Dicenta Jr.\tJoaqu\u00edn De Luz\tJoaqu\u00edn Luis Romero Marchent\tJoaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga\tJoaqu\u00edn Moya\tJoaqu\u00edn Portillo\tJoaqu\u00edn del Palacio\tJoaqu\u00edn \u00c1lvarez \u00c1lvarez\tJoel Robles\tJohn de Lugo\tJohn of Austria the Younger\tJon\u00e1s Trueba\tJorge And\u00fajar Moreno\tJorge Bosch\tJorge C. Dorado\tJorge Calvo\tJorge Casado\tJorge Garc\u00eda Berlanga\tJorge Jurado\tJorge Molino\tJorge Pardo\tJorge Pina\tJorge Prado Rus\tJorge Sanz\tJorge Sempr\u00fan\tJorge Simonet\tJorge Suquet\tJorge S\u00e1nchez-Cabezudo\tJorge Vico\tJose F. Aguayo\tJose Laso\tJose Luis Merino\tJose Maria Tasso\tJose Sanchez-Sanz\tJoseph Willard Roosevelt\tJoshua Zapata\tJos\u00e9 \"\"Pepe\"\" Bienvenida\tJos\u00e9 Aicart\tJos\u00e9 Alcaide Mu\u00f1oz\tJos\u00e9 Alguer\u00f3\tJos\u00e9 Antonio Escriv\u00e1\tJos\u00e9 Antonio F\u00e9lez\tJos\u00e9 Antonio Gri\u00f1\u00e1n\tJos\u00e9 Antonio L\u00f3pez Guerrero\tJos\u00e9 Antonio Primo de Rivera\tJos\u00e9 Antonio S\u00e1nchez\tJos\u00e9 Antonio Villanueva\tJos\u00e9 Aurelio Gay\tJos\u00e9 Benito de Churriguera\tJos\u00e9 Calvo\tJos\u00e9 Canalejas\tJos\u00e9 Ca\u00f1izares\tJos\u00e9 Claudio Antolinez\tJos\u00e9 Coronado\tJos\u00e9 Dur\u00e1n\tJos\u00e9 Echegaray\tJos\u00e9 Frade\tJos\u00e9 Garc\u00eda Calvo\tJos\u00e9 Garc\u00eda-Margallo y Marfil\tJos\u00e9 Hierro\tJos\u00e9 Ignacio P\u00e9rez Fr\u00edas\tJos\u00e9 Ignacio Zah\u00ednos\tJos\u00e9 Isbert\tJos\u00e9 Javier Hombrados\tJos\u00e9 Javier Rodr\u00edguez Melc\u00f3n\tJos\u00e9 Jim\u00e9nez Ruiz\tJos\u00e9 Llaneces\tJos\u00e9 Luis Abajo\tJos\u00e9 Luis Cabrera Cava\tJos\u00e9 Luis Caminero\tJos\u00e9 Luis Cap\u00f3n\tJos\u00e9 Luis Dibildos\tJos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez 'Pirri'\tJos\u00e9 Luis Galicia\tJos\u00e9 Luis Garci\tJos\u00e9 Luis L\u00f3pez Linares\tJos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez\tJos\u00e9 Luis Morales\tJos\u00e9 Luis Ozores\tJos\u00e9 Luis Romero\tJos\u00e9 Luis Santamar\u00eda\tJos\u00e9 Luis S\u00e1enz de Heredia\tJos\u00e9 Luis Zorrilla de San Mart\u00edn\tJos\u00e9 Luis de Vilallonga\tJos\u00e9 Luis \u00c1lvarez\tJos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez Paramo\tJos\u00e9 Manuel Mart\u00ednez\tJos\u00e9 Maria Ca\u00f1izares\tJos\u00e9 Mar\u00eda Aznar\tJos\u00e9 Mar\u00eda Cano\tJos\u00e9 Mar\u00eda Elorrieta\tJos\u00e9 Mar\u00eda Gil-Robles\tJos\u00e9 Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Sinde\tJos\u00e9 Mar\u00eda Linares-Rivas\tJos\u00e9 Mar\u00eda Maravall Herrero\tJos\u00e9 Mar\u00eda Movilla\tJos\u00e9 Mar\u00eda Ponce\tJos\u00e9 Mar\u00eda Rodero\tJos\u00e9 Mar\u00eda Rodr\u00edguez M\u00e9ndez\tJos\u00e9 Mar\u00eda Sacrist\u00e1n\tJos\u00e9 Mar\u00eda Vidal\tJos\u00e9 Mar\u00eda \u00c1lvarez de Toledo, 15th Duke of Medina Sidonia, 13th Duke of Alba\tJos\u00e9 Mar\u00eda \u00c1lvarez-Pallete L\u00f3pez\tJos\u00e9 Miguel Arroyo Delgado\tJos\u00e9 Miguel Moreno\tJos\u00e9 Moscard\u00f3 Ituarte\tJos\u00e9 Nieto\tJos\u00e9 Orjas\tJos\u00e9 Ortega y Gasset\tJos\u00e9 Pin Arboledas\tJos\u00e9 Ram\u00f3n Bauz\u00e0\tJos\u00e9 Ram\u00f3n Sandoval\tJos\u00e9 Riesgo\tJos\u00e9 Rivero\tJos\u00e9 Sep\u00falveda\tJos\u00e9 Terr\u00f3n\tJos\u00e9 Villarrubia\tJos\u00e9 de Torres\tJos\u00e9 \u00c1ngel Ma\u00f1as\tJuan Aguilera N\u00fa\u00f1ez\tJuan Andrade\tJuan Antonio Bardem\tJuan Antonio Corbal\u00e1n\tJuan Antonio Ribera y Fern\u00e1ndez\tJuan Antonio Se\u00f1or\tJuan Bautista de Lezana\tJuan Benet\tJuan Botella\tJuan Camilo Mouri\u00f1o\tJuan Caramuel y Lobkowitz\tJuan Carlos Aguilera\tJuan Carlos Claver\tJuan Carlos Duque\tJuan Carlos Perez Fr\u00edas\tJuan Carlos P\u00e9rez L\u00f3pez\tJuan Ca\u00f1o Arecha\tJuan Codina\tJuan Corzo\tJuan D\u00edaz Canales\tJuan Echanove\tJuan Eugenio Hartzenbusch\tJuan Fern\u00e1ndez Segui\tJuan Garaizabal\tJuan Gris\tJuan G\u00f3mez-Jurado\tJuan Hidalgo\tJuan Ib\u00e1\u00f1ez P\u00e9rez\tJuan Ignacio Luca de Tena, 2nd Marquis of Luca de Tena\tJuan Jos\u00e9 Ballesta\tJuan Jos\u00e9 Garc\u00eda Granero\tJuan Jos\u00e9 Videgain\tJuan L\u00f3pez-Tagle\tJuan Manuel L\u00f3pez\tJuan Mar\u00eda Vicencio de Ripperd\u00e1\tJuan Mayorga\tJuan Monjard\u00edn\tJuan Mu\u00f1oz\tJuan Povedano Mart\u00ednez\tJuan P\u00e9rez-Caballero y Ferrer\tJuan Ram\u00f3n Calvo Rodr\u00edguez\tJuan Rodriguez Liebana\tJuan Sabas\tJuan Sanz\tJuan Tamariz\tJuan T\u00e9bar\tJuan Vicente C\u00f3rdoba\tJuan Villalonga\tJuan Zelada\tJuan de Ordu\u00f1a\tJuan van der Hamen\tJuana Mac\u00edas Alba\tJuanito Navarro\tJuanjo Artero\tJuanjo Men\u00e9ndez\tJulia Caba Alba\tJulia Guti\u00e9rrez Caba\tJulio Caro Baroja\tJulio D\u00edez\tJulio Garc\u00eda Mera\tJulio Iglesias\tJulio Jos\u00e9 Iglesias\tJulio Pe\u00f1a\tJulio Prieto Mart\u00edn\tJulio Riscal\tJuli\u00e1n Bautista\tJuli\u00e1n Besteiro\tJuli\u00e1n Grimau\tJuli\u00e1n Hern\u00e1ndez\tJuli\u00e1n L\u00f3pez Escobar\tJuli\u00e1n Ortega\tJuli\u00e1n Palacios\tJuli\u00e1n Teurlais\tJuli\u00e1n Vara\tJunio Valverde\tKardam, Prince of Turnovo\tKarlos Aurrekoetxea\tKeko\tKiko Torres\tKoke\tKyril, Prince of Preslav\tLa Terremoto de Alcorc\u00f3n\tLaura Bayonas\tLaura Caballero Gil\tLaura L\u00f3pez\tLaura del R\u00edo\tLaureano Sanabria Ruiz\tLeandro Fern\u00e1ndez de Morat\u00edn\tLeiva\tLeonardo Mart\u00edn\tLeonardo Polo\tLeonor Watling\tLeopoldo Calvo-Sotelo\tLeticia Moreno\tLewin Webb\tLilian Garcia\tLina Canalejas\tLina Rosales\tLina Yegros\tLluvia Rojo\tLodovico Gasparini\tLolita Flores\tLolo Fuentes\tLone Fleming\tLope de Vega\tLorena Berd\u00fan\tLorena Rosado\tLorenzo de Rodas\tLoreto Achaerandio\tLouis Alphonse, Duke of Anjou\tLouis Blanc\tLouis-Marie de Bligni\u00e8res\tLoyola de Palacio\tLuana Alca\u00f1iz\tLucas Ord\u00f3\u00f1ez\tLucho Fern\u00e1ndez\tLuchy Soto\tLuciano Berriat\u00faa\tLucio Mu\u00f1oz\tLuc\u00e9 Vela\tLuc\u00eda Gil\tLuc\u00eda Guerrero\tLuc\u00eda S\u00e1nchez Saornil\tLuis Alfonso Corral\tLuis Amado Tarodo\tLuis Aragon\u00e9s\tLuis Arg\u00fcello\tLuis Arribas\tLuis Barbero\tLuis Barcel\u00f3\tLuis Bermejo\tLuis Ciges\tLuis Enrique Tor\u00e1n\tLuis Escobar, 7th Marquis of the Guadalquivir Marshes\tLuis Fernando Diaz de Mendoza\tLuis Garc\u00eda Plaza\tLuis Hern\u00e1ndez Rodr\u00edguez\tLuis Jer\u00f3nimo de Cabrera, 4th Count of Chinch\u00f3n\tLuis Jim\u00e9nez de As\u00faa\tLuis Lorenzo\tLuis Lorenzo Crespo\tLuis Manso\tLuis Mar\u00eda Delgado\tLuis Mar\u00edn\tLuis Merlo\tLuis Miguel Domingu\u00edn\tLuis Paret y Alc\u00e1zar\tLuis Prieto\tLuis Sanz\tLuis Varela\tLuis d'Antin\tLuis de Guindos\tLuis de los Arcos\tLuis \u00c1lvarez de Cervera\tLuis \u00c1ngel Mat\u00e9\tLuisa Armenteros\tLuisa Mart\u00edn\tLuisa Sala\tLuz M\u00e1rquez\tLu\u00eds Fernando de Orleans y Borb\u00f3n\tLu\u00eds Miguel Cintra\tLydia Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez\tL\u00e1zaro Bernal\tMacarena Garc\u00eda\tMaestro Reverendo\tMai Meneses\tMaite Blasco\tMal\u00fa\tManolo G\u00f3mez Bur\tManolo Lama\tManolo Matji\tManolo Moran\tManolo Otero\tManuel Alexandre\tManuel Arb\u00f3\tManuel Calvo\tManuel Carballo\tManuel Clares\tManuel Cristobal\tManuel Dicenta\tManuel Diego Tello\tManuel Garc\u00eda\tManuel Gas\tManuel Guiti\u00e1n\tManuel Guti\u00e9rrez Mellado\tManuel G\u00f3mez Pereira\tManuel Hernandez\tManuel Hern\u00e1ndez Sanju\u00e1n\tManuel Herrera Yag\u00fce\tManuel Izquierdo\tManuel Jos\u00e9 Quintana\tManuel Merino\tManuel Pereira\tManuel Rojas Jr.\tManuel Sanch\u00eds Hontiyuelo\tManuel Santana\tManuel Tamayo y Baus\tManuel Vel\u00e1zquez\tManuel Zarzo\tManuel de Pando, 2nd Marquis of Miraflores\tManuela Mena\tManuela Velasco\tManuela Vell\u00e9s\tMar Flores\tMar Prieto\tMarcel Perez\tMarcial \u00c1lvarez\tMarco Antonio Rioja\tMarco Besas\tMarcos Alonso Mendoza\tMarcos Gull\u00f3n\tMarcos Mart\u00ednez\tMarcos T\u00e9bar\tMargaret Theresa of Spain\tMargarita Calahorra\tMargarita Sierra\tMaria Corbera Munoz\tMaria Cuadra\tMaria Pena Carrasco\tMaria Pilar Fernandez\tMaria Rosa Salgado\tMaria Soledad\tMaria Vaner\tMaria Vladimirovna, Grand Duchess of Russia\tMaria de Alvear\tMaria del Mar\tMaria of Austria, Holy Roman Empress\tMarian Rivera\tMarian Zapico\tMariana Victoria of Spain\tMariano Alameda\tMariano Aza\u00f1a\tMariano Barbacid\tMariano Garc\u00eda Rem\u00f3n\tMariano Jos\u00e9 de Larra\tMariano Martin\tMaribel Mart\u00edn\tMaribel Verd\u00fa\tMaril\u00f3 L\u00f3pez Garrido\tMarina Bolla\u00edn\tMarina Damlaimcourt\tMarina P\u00e9rez\tMarina San Jos\u00e9\tMarina Saura\tMarina Viejo Mananes\tMario Berriatua\tMario Garcia Rodriguez\tMario Gimeno\tMario Gos\u00e1lvez Blanco\tMario G\u00f3mez Atanet\tMario Pacheco\tMario Su\u00e1rez Mata\tMarisa Paredes\tMarisol Ayuso\tMarisol Rolandi\tMarta Bot\u00eda Alonso\tMarta Fern\u00e1ndez Muro\tMarta Fern\u00e1ndez Tapias\tMarta Flores\tMarta Mart\u00edn\tMarta Robles\tMarta S\u00e1nchez\tMartin Rosete\tMartina Madaula\tMart\u00edn Vellisca\tMaruchi Fresno\tMar\u00eda Abradelo\tMar\u00eda Asquerino\tMar\u00eda Casal\tMar\u00eda Cayetana de Silva, 13th duchess of Alba\tMar\u00eda Dolores Pradera\tMar\u00eda Dolores de Cospedal\tMar\u00eda Dur\u00e1n\tMar\u00eda Fernanda Ladr\u00f3n de Guevara\tMar\u00eda Goyri de Men\u00e9ndez Pidal\tMar\u00eda Isabella of Spain\tMar\u00eda Isasi\tMar\u00eda Isbert\tMar\u00eda Jes\u00fas Lara\tMar\u00eda Josefa Pimentel, Duchess of Osuna\tMar\u00eda Jos\u00e9 Alfonso\tMar\u00eda Jos\u00e9 Montiel\tMar\u00eda Jos\u00e9 Y\u00e9llici\tMar\u00eda Kosti\tMar\u00eda Luisa Robledo\tMar\u00eda Luz Galicia\tMar\u00eda Ruiz\tMar\u00eda Sofia Emilia Carmen Zurita y de Borb\u00f3n\tMar\u00eda Teresa M\u00e9ndez\tMar\u00eda de Villota\tMar\u00eda de Zayas\tMar\u00eda del Barrio\tMar\u00eda del Carmen Gonz\u00e1lez-Valerio\tMar\u00eda del Carmen Redondo Sanz\tMar\u00eda del Mar Feito\tMar\u00eda del Pilar Cimadevilla L\u00f3pez-D\u00f3riga\tMar\u00eda del Rosario de Silva, Duchess of Alba\tMaslama al-Majriti\tMassiel\tMateo Cano\tMatilde Conesa\tMatilde Mu\u00f1oz Sampedro\tMat\u00edas Prats Luque\tMauricio Sotelo\tMaxi Iglesias\tMelchor Li\u00f1\u00e1n y Cisneros\tMelchor Portocarrero, 3rd Count of Monclova\tMercedes Brignone\tMercedes Cabrera\tMercedes Coghen\tMercedes, Princess of Asturias\tMichael L\u00f3pez-Alegr\u00eda\tMichael Navarra\tMichael Pan\tMichel Azcueta\tMichel del Castillo\tMichi Panero\tMiguel Aguirre\tMiguel Angel Mart\u00ednez Mart\u00ednez\tMiguel Angel Saez Gutierrez\tMiguel Bardem\tMiguel Bedoya\tMiguel De Echarri\tMiguel Gila\tMiguel Hermoso Arnao\tMiguel Hern\u00e1ndez\tMiguel Herrero\tMiguel Lopez Oterino\tMiguel Mart\u00ed\tMiguel Mihura\tMiguel Molina\tMiguel Mu\u00f1oz\tMiguel Palencia\tMiguel Parra\tMiguel Pedrorena\tMiguel P\u00e9rez\tMiguel Sebasti\u00e1n Gasc\u00f3n\tMiguel Torres G\u00f3mez\tMiguel Yb\u00e1\u00f1ez\tMiguel de Z\u00e1rraga\tMiguel de la Quadra-Salcedo\tMiguel \u00c1lvarez-Fern\u00e1ndez\tMiguel \u00c1ngel Carrilero\tMiguel \u00c1ngel Coria\tMiguel \u00c1ngel D\u00edez\tMiguel \u00c1ngel Gonz\u00e1lez\tMiguel \u00c1ngel Jenner\tMiguel \u00c1ngel Jim\u00e9nez\tMiguel \u00c1ngel Mart\u00edn\tMiguel \u00c1ngel Moratinos\tMiguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz\tMiguel \u00c1ngel Nieto\tMiguel \u00c1ngel S\u00e1nchez Mu\u00f1oz\tMilagros Leal\tMiranda Madaula\tMischa Lluch\tMoncho Alpuente\tMonica Molina\tM\u00aa Enma Iranzo Mart\u00edn\tM\u00edchel\tM\u00f3nica Bardem\tM\u00f3nica Estarreado\tNacho\tNacho Aldeguer\tNacho Cano\tNacho Faerna\tNacho P\u00e9rez\tNacho Y\u00e1\u00f1ez\tNadia de Santiago\tNagore Calder\u00f3n\tNani Fern\u00e1ndez\tNatalia Dicenta\tNatalia Jim\u00e9nez\tNatalia Men\u00e9ndez\tNatalia Millan\tNatalia Rodr\u00edguez\tNatalia Streignard\tNatalia S\u00e1nchez\tNatalia de Pablos\tNathalia Ramos\tNathalie Poza\tNathalie Sese\u00f1a\tNicasio \u00c1lvarez de Cienfuegos\tNicolas De Santis\tNicol\u00e1s Antonio de Arredondo\tNicol\u00e1s Coronado\tNicol\u00f2 Urbinati\tNino Del Arco\tNoel Molina\tNo\u00e9 Acosta\tNur Al Levi\tNuria Berm\u00fadez\tNuria Gallardo\tNuria Pomares\tNuria Verde\tN\u00e9lson Cruz\tOliver Cuadrado Mart\u00edn\tOmar Mu\u00f1oz\tOmar Tayara\tOona Chaplin\tOscar Fern\u00e1ndez\tOscar Mulero\tOuka Leele\tPablito Calvo\tPablo Alvarez Rubio\tPablo Amo\tPablo Dom\u00ednguez\tPablo Gallo\tPablo Gonz\u00e1lez del Amo\tPablo Isla\tPablo Lastras\tPablo Montero\tPablo Nieto\tPablo Olewski\tPablo Olivares\tPablo Palazuelo\tPablo Pinedo\tPablo Rivero\tPablo Sarabia\tPaco Gonz\u00e1lez\tPaloma Berganza\tPaloma San Basilio\tPancho Alcaine\tPaquita N\u00fa\u00f1ez\tPasi\u00f3n Vega\tPastora Pe\u00f1a\tPastora Vega\tPatricia Adriani\tPatricia Castro\tPatricia Ferreira\tPatricia Herrera Fernandez\tPatricia Rivas\tPatricia Sarrapio\tPatricia Vico\tPatxi Andi\u00f3n\tPau Costa\tPaul Naschy\tPaula Molina\tPaulino Bernabe Senior\tPaz Gomez\tPedro Calder\u00f3n de la Barca\tPedro Casado\tPedro Contreras\tPedro Cuatrecasas\tPedro Cuni-Bravo\tPedro Duque\tPedro Halffter Caro\tPedro Hern\u00e1ndez Mart\u00ednez\tPedro J. Marquez\tPedro Luis Jaro\tPedro L\u00f3pez Lagar\tPedro Manuel Col\u00f3n de Portugal\tPedro Mat\u00edas\tPedro Moreno\tPedro Nu\u00f1o Col\u00f3n de Portugal, 6th Duke of Veragua\tPedro Sainz Rodr\u00edguez\tPedro Salinas\tPedro Vilarroig\tPedro de Felipe\tPedro de Heredia\tPedro de Paz\tPedro de Toledo, 1st Marquis of Mancera\tPedro del Rey\tPedro \u00c1lvarez de Toledo, Marquis of Villafranca\tPepe Mel\tPepe Ocio\tPepe Reina\tPhil Quinlan\tPhilip III of Spain\tPhilip Prospero, Prince of Asturias\tPilar Castro\tPilar L\u00f3pez de Ayala\tPilar Mart\u00edn\tPilar Mir\u00f3\tPilar Mu\u00f1oz\tPilar Torres\tPilar Vel\u00e1zquez\tPin Morales\tPolo Aledo\tPrince Alfonso of Hohenlohe-Langenburg\tPrince Ferdinand of Bavaria\tPrince Ludwig Ferdinand of Bavaria\tPrince Pedro, Duke of Noto\tPrincess Cristina of Bourbon-Two Sicilies\tPrincess In\u00e9s Mar\u00eda of Bourbon-Two Sicilies\tPrincess Isabel Alfonsa of Bourbon-Two Sicilies\tPrincess Kalina of Bulgaria\tPrincess Maria de la Esperanza of Bourbon-Two Sicilies\tPrincess Maria de los Dolores of Bourbon-Two Sicilies\tPrincess Mar\u00eda de las Mercedes of Bourbon-Two Sicilies\tPrincess Mar\u00eda of Bourbon-Two Sicilies, Archduchess of Austria\tPrincess Victoria of Bourbon-Two Sicilies\tPrincessa\tP\u00e9pito Pavon\tQueen Fabiola of Belgium\tQueen Margarita of Bulgaria\tQuique Camoiras\tQuique Estebaranz\tQuique Flores\tQuique Gonz\u00e1lez\tRafa Castej\u00f3n\tRafa Russo\tRafael Albaicin\tRafael Alonso\tRafael Ben\u00edtez\tRafael Calvo\tRafael Gambra Ciudad\tRafael Garc\u00eda Cort\u00e9s\tRafael Gil\tRafael Gordon\tRafael Hern\u00e1ndez\tRafael Luis Calvo\tRafael Mart\u00edn V\u00e1zquez\tRafael Mart\u00ednez\tRafael Nieto\tRafael Palmero\tRafael Rodriguez-Ponga y Salamanca\tRafael Romero Marchent\tRafael Serrano\tRafael Us\u00edn Guisado\tRafael de Penagos\tRafael de la Cueva\tRafael del Pino\tRaimundo Fern\u00e1ndez-Villaverde, Marquis of Pozo Rubio\tRamiro G\u00f3mez\tRamiro Oliveros\tRamiro Villapadierna\tRamon Fernandez\tRamon Sender\tRam\u00f3n Grosso\tRam\u00f3n G\u00f3mez de la Serna\tRam\u00f3n Langa\tRam\u00f3n Marsal\tRam\u00f3n Montoya\tRam\u00f3n de Mesonero Romanos\tRaoul G. Cantero, III\tRay Loriga\tRa\u00fal\tRa\u00fal C\u00e1mara\tRa\u00fal Llorente\tRa\u00fal Maroto\tRa\u00fal Moreno\tRa\u00fal Peinador\tRa\u00fal de Tom\u00e1s\tRa\u00fcl Romeva\tRebecca Loos\tReggie Valarino\tRicardo Bellver\tRicardo Franco\tRicardo Gallego\tRicardo G\u00f3mez\tRicardo L\u00f3pez Felipe\tRicardo P\u00e9rez de Zabalza Goytre\tRicardo Segura Mart\u00ednez\tRicardo Villa\tRicardo de Madrazo y Garreta\tRicardo de Ortega y Diez\tRichard Blanco\tRoberto Alamo\tRoberto Batres\tRoberto Bodegas\tRoberto Carretero\tRoberto Garcia Casabella\tRoberto Garc\u00eda Cabello\tRoberto Garc\u00eda Parrondo\tRoberto Perag\u00f3n\tRoberto Rojas\tRoberto Rom\u00e1n Triguero\tRoberto Santiago\tRoberto Soloz\u00e1bal\tRoc\u00edo Carrasco\tRoc\u00edo D\u00farcal\tRoc\u00edo Pav\u00f3n\tRodolfo Halffter\tRodolfo Sancho\tRodrigo Guirao D\u00edaz\tRodrigo L\u00f3pez de Ayala Arroyo\tRodrigo Rato\tRom\u00e1n Arango\tRosa Mar\u00eda Castillejo\tRosa Montero\tRosario Flores\tRosita Granada\tRosita Moreno\tRosita Spencer-Churchill, Duchess of Marlborough\tRosita Yarza\tRub\u00e9n Anuarbe\tRub\u00e9n Caba\tRub\u00e9n Ochandiano\tRub\u00e9n Pulido\tRub\u00e9n Ramiro Pastor\tRub\u00e9n Rojo\tRub\u00e9n Serrano\tRub\u00e9n de la Red\tRufino Ingles\tRufino Segovia del Burgo\tRussian Red\tRuy Gonz\u00e1les de Clavijo\tS. Manuel Reachi\tSadrac Gonz\u00e1lez\tSalma De Nora\tSalvador Bacarisse\tSalvador Funet Sardina\tSalvador Garc\u00eda Ruiz\tSalvador Videgain\tSamuel S\u00e1iz\tSancho Gracia\tSandra Aguilar\tSandra Hermida\tSantiago Ca\u00f1izares\tSantiago Herrero\tSantiago I\u00f1iguez de Onzo\u00f1o\tSantiago Luna\tSantiago Porteiro\tSantiago Sierra\tSantiago Ziesmer\tSantiago de Murcia\tSara Hurtado\tSara Lezana\tSara Ramo\tSara Rojo P\u00e9rez\tSebasti\u00e1n Losada\tSebasti\u00e1n Miguel\tSergio Barrej\u00f3n\tSergio Canamasas\tSergio Garcia\tSergio Mantec\u00f3n\tSergio Mena\tSergio Molina\tSergio Mora S\u00e1nchez\tSergio Mur\tSergio Pach\u00f3n\tSergio Peris-Mencheta\tSergio Sestelo\tShaila D\u00farcal\tSheila M\u00e1rquez\tSilvia Abascal\tSilvia Arderius Martin\tSilvia Olmedo\tSim\u00f3n Ram\u00edrez\tSocorro Anad\u00f3n\tSolange Aumaitre\tSoledad Olayo\tSonia Mart\u00ednez\tSonia Prim\tStefano Cerioni\tSusana Canales\tSusana L\u00f3pez Rubio\tTeodoro Garc\u00eda\tTeresa Berganza\tTeresa Bernabe\tTeresa Medina\tTerrence Woodyard\tTina Sainz\tTirso de Molina\tTita Dane\tTom Lane\tTom\u00e1s Cimadevilla\tTom\u00e1s Fern\u00e1ndez\tTom\u00e1s Marco\tTom\u00e1s Mej\u00edas\tTom\u00e1s Ol\u00edas\tTom\u00e1s de Haro y Farini\tTom\u00e1s de Santa Mar\u00eda\tTony Isbert\tTony Leblanc\tTote\tTrinidad Rugero\tTxabi Basterretxea\tUlises Wensell\tValent\u00edn de Zubiaurre\tValeriano Andr\u00e9s\tVenancio Muro\tVer\u00f3nica Echegui\tVer\u00f3nica Forqu\u00e9\tVer\u00f3nica \u00c1vila\tVicente Alcazar\tVicente Cutanda\tVicente G\u00f3mez\tVicente Haro\tVicky Lagos\tVictor Gutierrez Santiago\tVictoria Abril\tVictoria Eugenia Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdoba, 18th Duchess of Medinaceli\tVictoria Federica de Marichalar y Borb\u00f3n\tVincente Gomez\tVioleta Cela\tVirginia Mataix\tVirginia Ruano Pascual\tViriato D\u00edaz P\u00e9rez\tVitolo\tV\u00edctor Chou Hsieh\tV\u00edctor Garc\u00eda\tV\u00edctor Garc\u00eda Le\u00f3n\tV\u00edctor Merch\u00e1n de Antonio\tV\u00edctor Simonet\tV\u00edctor S\u00e1nchez\tV\u00edctor Torres Mestre\tWallace Bryant\tWally Szczerbiak\tWerner Kalweit\tWilhelmine Amalia of Brunswick-L\u00fcneburg\tWilliam Gibbs\tWilly Meyer Pleite\tWolfgang Burmann\tYasmine Abraham\tYayo Calvo\tYohana Cobo\tYolanda Garc\u00eda Serrano\tZay Nuba\tZeltia Montes\tZoe Berriatua\tZulema de la Cruz\t\u00c1gatha Ruiz de la Prada, 12th Marquise of Castelldosrius\t\u00c1lex Fern\u00e1ndez\t\u00c1lex Gonz\u00e1lez\t\u00c1lex P\u00e9rez\t\u00c1lvaro Aparicio\t\u00c1lvaro Arroyo\t\u00c1lvaro Baigorri\t\u00c1lvaro Dom\u00ednguez Soto\t\u00c1lvaro Fern\u00e1ndez Armero\t\u00c1lvaro Forqu\u00e9\t\u00c1lvaro Mej\u00eda P\u00e9rez\t\u00c1lvaro Monje\t\u00c1lvaro Morata\t\u00c1lvaro Negredo\t\u00c1lvaro Pastor\t\u00c1lvaro Portilla Su\u00e1rez\t\u00c1lvaro Urquijo\t\u00c1lvaro Zazo Feito\t\u00c1lvaro de Figueroa, 1st Count of Romanones\t\u00c1lvaro de Luna\t\u00c1lvaro del Amo\t\u00c1lvaro del Moral\t\u00c1lvaro del Portillo\t\u00c1ngel Atienza\t\u00c1ngel Berlanga\t\u00c1ngel Bernab\u00e9\t\u00c1ngel Burgue\u00f1o\t\u00c1ngel Corella\t\u00c1ngel David Rodr\u00edguez\t\u00c1ngel Ferrant\t\u00c1ngel Javier Arizmendi\t\u00c1ngel Jes\u00fas Mej\u00edas Rodr\u00edguez\t\u00c1ngel Mart\u00edn Gonz\u00e1lez\t\u00c1ngel Miguel\t\u00c1ngel Rell\u00f3\t\u00c1ngel Reyero\t\u00c1ngel Trujillo Canorea\t\u00c1ngel de Andr\u00e9s L\u00f3pez\t\u00c1ngel \u00c1lvarez\t\u00c1ngela Cremonte\t\u00c1ngela Molina\t\u00c1ngeles Gonz\u00e1lez Sinde\t\u00cd\u00f1igo Garc\u00e9s\t\u00cd\u00f1igo Melchor de Velasco, 7th Duke of Fr\u00edas\t\u00d3scar D\u00edaz Gonz\u00e1lez\t\u00d3scar Ladoire\t\u00d3scar Montalb\u00e1n Ramos\t\u00d3scar Plano\t\u00d3scar T\u00e9llez\t\u00d6mer \u015eahin", "answer_type": "olympics.olympic_athlete\tpeople.person\tsports.pro_athlete", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.location.people_born_here"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "El Aguila", "answer_type": "fictional_universe.fictional_character\tcomic_books.comic_book_character", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["fictional_universe.fictional_setting.fictional_characters_born_here"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Atl\u00e9tico Madrid\tReal Madrid Baloncesto\tReal Madrid C.F.", "answer_type": "base.schemastaging.sports_team_extra\tbase.tournaments.tournament_competitor\tsports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["sports.sports_team_location.teams"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Cuatro Vientos", "answer_type": "location.location\tlocation.neighborhood", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.place_with_neighborhoods.neighborhoods"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "2009", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["base.musiteca.situation.situation_date"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 4, "hops": 1, "ans_str": "Angelica Mansilla\tJoaqu\u00edn Soriano\tLeonel Morales\tMariana Gurkova", "answer_type": "base.musiteca.performer\taward.award_winner\tpeople.person\tuser.robert.performance.performer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["base.musiteca.situation.performers_living_here"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["base.biblioness.bibs_location.country"]]]}
{"p": 0.033707865168539325, "r": 0.3, "f1": 0.0606060606060606, "ans_size": 89, "hops": 1, "ans_str": "Alfredo di St\u00e9fano Stadium\tAutonomous University of Madrid\tCEU San Pablo University\tCafe La Palma\tCafe Teatro Arenal\tCampo de Ciudad Lineal\tCampo de O'Donnell\tClamores\tColegio Imperial de Madrid\tColegio San Jos\u00e9 del Parque\tColegio de Oficiales de la Marina Mercante\tComplutense University of Madrid\tCostello Club\tC\u00edrculo de Bellas Artes\tEEN Escuela Europea de Negocios, main campus\tEOI Business School\tEl Escorial\tEl Sol\tEscuela Superior de M\u00fasica Reina Sof\u00eda\tEscuela Universitaria de Ingenieria Tecnica Aeronautica\tEstadio Chamart\u00edn\tEstadio La Peineta\tEstadio Metropolitano de Madrid\tEstadio Municipal de Santo Domingo\tEstadio de Vallehermoso\tExcalibur\tGalapagar\tGalileo Galilei\tGruta 77\tHonky Tonk\tICAI Madrid\tInstituto de Empresa Business School\tJoy Eslava Madrid\tKings College, Madrid\tLa Berzosa\tLa Riviera\tLas Rozas de Madrid\tMadrid - IFEMA\tMadrid Arena\tMadrid Business School\tMadrid Conservatory\tMajadahonda\tMatadero Madrid\tMeco, Spain\tMoby Dick Club\tMuseo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda\tMuseo del Prado\tNational Archaeological Museum of Spain\tNational Library of Spain\tPalacio Vistalegre\tPalacio de Deportes de la Comunidad de Madrid\tPlaza Mayor, Madrid\tPontifical Comillas University of Madrid\tRaimundo Saporta Pavilion\tReal Academia de Bellas Artes de San Fernando, main campus\tReal Centro Universitario Escorial-Maria Christina\tReal Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Madrid\tReal Madrid C.F.\tRey Juan Carlos University\tRoyal Palace of Madrid\tSaint Louis University Madrid Campus\tSala Caracol\tSala Heineken\tSala Ritmo y Comp\u00e1s\tSala Siroco\tSan Blas\tSantiago Bernab\u00e9u Stadium\tSuperior Technical School of Architecture of Madrid\tTeatro Circo Price\tTeatro Coliseum\tTeatro Nuevo Apolo\tTeatro Real, Madrid\tTeatro Reina Victoria\tTeatro San Pol\tTeatros del Canal\tTechnical University of Madrid\tTempo Club Restaurant\tThe Madrid Zoo Aquarium\tThe Price\tTorrelodones\tUned\tUniversidad Alfonso X\tUniversidad Camilo Jos\u00e9 Cela\tUniversidad Carlos III de Madrid, main campus\tUniversidad Europea de Madrid\tUniversidad Francisco de Vitoria\tUniversidad Pontificia de Salamanca\tVicente Calder\u00f3n Stadium\tWurlitzer Ballroom", "answer_type": "sports.sports_facility\tarchitecture.structure\tlocation.location\tprojects.project_focus\tarchitecture.venue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.location.contains"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 32, "hops": 1, "ans_str": "10th Goya Awards\t11th Goya Awards\t12th Goya Awards\t13th Goya Awards\t15th Goya Awards\t16th Goya Awards\t17th Goya Awards\t18th Goya Awards\t1986 World Aquatics Championships\t19th Goya Awards\t2004 Madrid train bombings\t20th Goya Awards\t21st Goya Awards\t22nd Goya Awards\t23rd Goya Awards\t24th Goya Awards\t26th Goya Awards\t27th Goya Awards\t7th Goya Awards\t8th Goya Awards\t9th Goya Awards\tAlcal\u00e1 20 nightclub fire\tBattle of Jarama\tBattle of Somosierra\tDos de Mayo Uprising\tEsquilache Riots\tMarcha Negra\tMiss Europe 1933\tSecond Battle of the Corunna Road\tShakira 2009 Concert Tour\tSiege of Madrid\tSpanish Revolution", "answer_type": "time.event\taward.award_ceremony", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.location.events"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 10, "hops": 1, "ans_str": "36\tA Funny Thing Happened on the Way to the Forum\tGarbo: The Spy\tHitting Bottom\tJelenin svet\tLos Galgos\tPride\tThe Bourne Ultimatum\tThe Limits of Control\tThe Sleeping Voice", "answer_type": "film.film", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["film.film_location.featured_in_films"]]]}
{"p": 0.3333333333333333, "r": 0.1, "f1": 0.15384615384615383, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Collecci\u00f3n Fern\u00e1ndez Araoz\tMuseo del Prado\tThyssen-Bornemisza Museum", "answer_type": "visual_art.art_owner\tbase.arthist.int_zm_nyek", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["base.arthist.helynevek.intezmeny"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 8, "hops": 1, "ans_str": "ADN\tDiario AS\tEl Liberal\tEl Sol\tLa Raz\u00f3n\tLa Voz de Galicia\tP\u00fablico\tQu\u00e9!", "answer_type": "book.newspaper\tbook.periodical", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["periodicals.newspaper_circulation_area.newspapers"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "605.77", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.location.area"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 4, "hops": 1, "ans_str": "Iberian Peninsula\tMadrid\tMadrid metropolitan area\tSpain", "answer_type": "geography.geographical_feature\tuser.tsegaran.random.taxonomy_subject\tbase.ontologies.ontology_instance\tlocation.location\tbook.book_subject", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.location.containedby"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 5, "hops": 1, "ans_str": "Cuatro Vientos Airport\tGetafe Airport\tMadrid Met Center Airport\tMadrid\u2013Barajas Airport\tMadrid\u2013Torrej\u00f3n Airport", "answer_type": "aviation.airport\tlocation.location\tbase.ourairports.airport", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.location.nearby_airports"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Winter in Madrid", "answer_type": "fictional_universe.work_of_fiction\tbook.book\tbook.written_work", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["fictional_universe.fictional_setting.works_set_here"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 6, "hops": 1, "ans_str": "Iniciador Global Febrero 2011 - Edici\u00f3n especial de Iniciador en Sal\u00f3n MiEmpresa - Mesa redonda \"\"Nuevos nichos de mercado\"\"\tIniciador Global Junio 2010  - Edici\u00f3n especial de Iniciador en la Red Innova\tIniciador Global Mayo 2010 - I Congreso Nacional de Emprendedores Iniciador\tIniciador Global Noviembre 2010 - Edici\u00f3n especial de Iniciador en FICOD \"\"El negocio de los contenidos digitales\"\"\tIniciador Global Octubre 2010 - Edici\u00f3n especial de Iniciador en MovilForum Confrence 2010 \"\"El boom de las aplicaciones m\u00f3viles\"\"\tIniciador Global Octubre 2010 - Edici\u00f3n especial de Iniciador en SIMO \"\"Mesa redonda experiencia emprendedora\"\"", "answer_type": "", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["base.iniciador.ubicaci_n_iniciador.eventos_celebrados"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1", "answer_type": "int", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["user.brendan.default_domain.top_architectural_city.structure_count"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Bus", "answer_type": "interests.collection_category\tbusiness.product_category\tbase.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\tmetropolitan_transit.transit_system\tbase.ontologies.ontology_instance", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["travel.travel_destination.local_transportation"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.administrative_division.country"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.administrative_division.first_level_division_of"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["base.aareas.schema.administrative_area.administrative_parent"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Spanish autonomous community\tSpanish province", "answer_type": "base.aareas.schema.administrative_area_type\ttype.type\tbase.aareas.aat_mapping", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["base.aareas.schema.administrative_area.administrative_area_type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Asamblea de Madrid\tGobierno de la Comunidad de Madrid", "answer_type": "government.governmental_body", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["government.governmental_jurisdiction.government_bodies"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 7, "hops": 1, "ans_str": "Encarna Paso\tGregorio Mart\u00ednez Sierra\tJavier de la Cueva\tJes\u00fas Mora\tJos\u00e9 Luis Escolar\tLucas Vidal\tPedro Meyer", "answer_type": "film.actor\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.location.people_born_here"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["base.aareas.schema.administrative_area.capital"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Gobierno de la Comunidad de Madrid", "answer_type": "government.governmental_body\tgovernment.government", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["government.governmental_jurisdiction.government"]]]}
{"p": 0.008771929824561403, "r": 0.1, "f1": 0.016129032258064516, "ans_size": 114, "hops": 1, "ans_str": "Alcal\u00e1 de Henares\tAldea del Fresno\tAlgete\tAmbite\tAnchuelo\tArroyomolinos, Madrid\tBecerril de la Sierra\tBelmonte de Tajo\tBraojos\tBrea de Tajo\tBuitrago del Lozoya\tBustarviejo\tCabanillas de la Sierra\tCadalso de los Vidrios\tCanencia\tCasarrubuelos\tCenicientos\tCercedilla\tCervera de Buitrago\tChapiner\u00eda\tColmenar de Oreja\tColmenar del Arroyo\tCorpa\tCubas de la Sagra\tEl Atazar\tEl Atazar Dam\tEl Berrueco\tEl Escorial\tEl Molar, Madrid\tEl Vell\u00f3n\tEl \u00c1lamo\tEstremera\tFresnedillas de la Oliva\tFresno de Torote\tFuente el Saz de Jarama\tFuentidue\u00f1a de Tajo\tGarganta de los Montes\tGascones\tGri\u00f1\u00f3n\tGuadalix de la Sierra\tHorcajo de la Sierra\tHorcajuelo de la Sierra\tHoyo de Manzanares\tLa Acebeda\tLa Cabrera\tLa Hiruela\tLa Serna del Monte\tLas Vegas\tLoeches\tLos Molinos, Spain\tLos Santos de la Humosa\tLozoya\tLozoyuela-Navas-Sieteiglesias\tMadarcos\tMadrid\tMadrid metropolitan area\tMontejo de la Sierra\tMoraleja de Enmedio\tMorata de Taju\u00f1a\tNavacerrada\tNavalagamella\tNavarredonda y San Mam\u00e9s\tNavas del Rey\tOlmeda de las Fuentes\tOrusco de Taju\u00f1a\tParacuellos de Jarama\tPedrezuela\tPelayos de la Presa\tPezuela de las Torres\tPe\u00f1alara\tPe\u00f1alara Natural Park\tPinilla del Valle\tPi\u00f1u\u00e9car-Gandullas\tPozuelo del Rey\tPuebla de la Sierra\tPuentes Viejas\tQuijorna\tRascafr\u00eda\tRedue\u00f1a\tRibatejada\tRobledillo de la Jara\tRozas de Puerto Real\tSan Agust\u00edn del Guadalix\tSan Mart\u00edn de la Vega\tSanta Mar\u00eda de la Alameda\tSerranillos del Valle\tSoto del Real\tTalamanca de Jarama\tThyssen-Bornemisza Museum\tTielmes\tTitulcia\tTorrej\u00f3n de Velasco\tTorrej\u00f3n de la Calzada\tTorrelaguna\tTorremocha de Jarama\tTorres de la Alameda\tValdaracete\tValdeavero\tValdemanco\tValdemaqueda\tValdeolmos-Alalpardo\tValdepi\u00e9lagos\tValdetorres de Jarama\tValverde de Alcal\u00e1\tVenturada\tVilla del Prado\tVillaconejos\tVillamanrique de Tajo\tVillamanta\tVillamantilla\tVillanueva del Pardillo\tVillar del Olmo\tVillarejo de Salvan\u00e9s\tVillavieja del Lozoya", "answer_type": "location.statistical_region\tprotected_sites.listed_site\tlocation.dated_location\tlocation.citytown\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.location.contains"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Battle of Jarama", "answer_type": "time.event\tbase.culturalevent.event\tmilitary.military_conflict", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.location.events"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.administrative_division.second_level_division_of"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["base.aareas.schema.administrative_area.administrative_children"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "8030.1", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.location.area"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Iberian Peninsula\tSpain", "answer_type": "geography.geographical_feature\tuser.tsegaran.random.taxonomy_subject\tbase.ontologies.ontology_instance\tlocation.location\tbook.book_subject", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.location.containedby"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.es_autonomous_community.capital"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.es_province.capital"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 9, "hops": 2, "ans_str": "-1\t1\t12\t14\t16\t3\t6\t8\t9", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["travel.travel_destination.climate", "travel.travel_destination_monthly_climate.average_min_temp_c"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 10, "hops": 2, "ans_str": "12\t13\t16\t17\t19\t22\t26\t29\t31\t9", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["travel.travel_destination.climate", "travel.travel_destination_monthly_climate.average_max_temp_c"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 12, "hops": 2, "ans_str": "10\t11\t31\t34\t35\t36\t39\t43\t44\t45\t48\t53", "answer_type": "int", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["travel.travel_destination.climate", "travel.travel_destination_monthly_climate.average_rainfall_mm"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 12, "hops": 2, "ans_str": "April\tAugust\tDecember\tFebruary\tJanuary\tJuly\tJune\tMarch\tMay\tNovember\tOctober\tSeptember", "answer_type": "base.ontologies.ontology_instance\tbase.localfood.seasonal_month\ttime.month", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["travel.travel_destination.climate", "travel.travel_destination_monthly_climate.month"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["travel.travel_destination.climate", "travel.travel_destination_monthly_climate.travel_destination"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 5, "hops": 2, "ans_str": "Avenida de America Bus Terminal\tEstacion Sur\tMadrid Atocha railway station\tMadrid Chamart\u00edn railway station\tMadrid\u2013Barajas Airport", "answer_type": "location.location\ttravel.transport_terminus", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["travel.travel_destination.how_to_get_here", "travel.transportation.transport_terminus"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["travel.travel_destination.how_to_get_here", "travel.transportation.travel_destination"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 2, "ans_str": "Air travel\tBus\tTrain", "answer_type": "medicine.risk_factor\tfilm.film_subject\tbook.book_subject\ttravel.transportation_mode", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["travel.travel_destination.how_to_get_here", "travel.transportation.mode_of_transportation"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Renfe Operadora", "answer_type": "business.employer\tmetropolitan_transit.transit_agency\torganization.organization\tbusiness.business_operation\ttravel.transport_operator", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["travel.travel_destination.how_to_get_here", "travel.transportation.transport_operator"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 16, "hops": 2, "ans_str": "2866\t2879\t2881\t2882\t2957\t3016788\t3092759\t3099834\t3128600\t3132463\t3155359\t3213271\t3233527\t3255944\t3265038\t3273049", "answer_type": "int", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.number"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tlocation.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["government.political_district.representatives", "government.government_position_held.jurisdiction_of_office"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "President", "answer_type": "fictional_universe.character_occupation\tgovernment.political_appointer\tmedia_common.quotation_subject\torganization.role\tbase.ontologies.ontology_instance", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["government.political_district.representatives", "government.government_position_held.basic_title"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Gobierno de la Comunidad de Madrid", "answer_type": "government.governmental_body\tgovernment.government", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["government.political_district.representatives", "government.government_position_held.governmental_body"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Library of Congress Classification", "answer_type": "common.topic\tbase.classificationsearch.topic\tuser.tsegaran.random.topic\tbase.marsupials.topic\tbase.landcover.classification_system", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["user.tsegaran.random.taxonomy_subject.entry", "user.tsegaran.random.taxonomy_entry.taxonomy"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["organization.organization.parent", "organization.organization_relationship.child"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tlocation.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.capital_of_administrative_division.capital_of", "location.administrative_division_capital_relationship.administrative_division"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 16, "hops": 2, "ans_str": "1996\t1998\t1999\t2000\t2001\t2002\t2003\t2004\t2005\t2006\t2007\t2008\t2009\t2010\t2011\t2012", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.year"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "Esperanza Aguirre\tRafael Rodriguez-Ponga y Salamanca", "answer_type": "film.person_or_entity_appearing_in_film\tgovernment.politician\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["government.political_district.representatives", "government.government_position_held.office_holder"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["government.political_district.representatives", "government.government_position_held.district_represented"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "374", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["user.tsegaran.random.taxonomy_subject.entry", "user.tsegaran.random.taxonomy_entry.high"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["base.popstra.location.vacationers", "base.popstra.vacation_choice.location"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "OpenCyc", "answer_type": "internet.website\tbase.linkeddata.linked_data_website\tbase.vocabulary.ontology\tbase.database.database_website\tbase.ontologies.ontology", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["base.ontologies.ontology_instance.equivalent_instances", "base.ontologies.ontology_instance_mapping.ontology"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["base.ontologies.ontology_instance.equivalent_instances", "base.ontologies.ontology_instance_mapping.freebase_topic"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "Population, Population Data according to Municipal Register, National Statistics Institute of Spain\tThe National Institute of Statistics, Spain", "answer_type": "base.dspl.metric\tdataworld.information_source\tcommon.licensed_object", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.source"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "40.4", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.location.geolocation", "location.geocode.latitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "-3.6833", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.location.geolocation", "location.geocode.longitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["user.tsegaran.random.taxonomy_subject.entry", "user.tsegaran.random.taxonomy_entry.subject"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "350", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["user.tsegaran.random.taxonomy_subject.entry", "user.tsegaran.random.taxonomy_entry.low"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Electronics for Imaging, Inc", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tbusiness.employer\tbusiness.issuer\tventure_capital.venture_funded_company\torganization.organization", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["organization.organization.parent", "organization.organization_relationship.parent"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "2008", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["organization.organization.parent", "organization.organization_relationship.as_of_date"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Ethan Hawke", "answer_type": "award.award_winner\ttv.tv_program_guest\tbase.popstra.celebrity\ttv.tv_actor\tmusic.artist", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["base.popstra.location.vacationers", "base.popstra.vacation_choice.vacationer"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.capital_of_administrative_division.capital_of", "location.administrative_division_capital_relationship.capital"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "2012 Summer Olympics", "answer_type": "award.award_nominated_work\ttime.event\taward.award_winning_work\tolympics.olympic_games\tsports.multi_event_tournament", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["olympics.olympic_bidding_city.olympics_bid_on", "olympics.olympic_city_bid.olympic_games"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["olympics.olympic_bidding_city.olympics_bid_on", "olympics.olympic_city_bid.bidding_city"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 16, "hops": 2, "ans_str": "5022289\t5091336\t5145325\t5205408\t5372433\t5527152\t5718942\t5804829\t5964143\t6008183\t6081689\t6271638\t6386932\t6458684\t6489680\t6498560", "answer_type": "int", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.number"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tlocation.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["government.governmental_jurisdiction.governing_officials", "government.government_position_held.jurisdiction_of_office"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "President", "answer_type": "fictional_universe.character_occupation\tgovernment.political_appointer\tmedia_common.quotation_subject\torganization.role\tbase.ontologies.ontology_instance", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["government.governmental_jurisdiction.governing_officials", "government.government_position_held.basic_title"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Gobierno de la Comunidad de Madrid", "answer_type": "government.governmental_body\tgovernment.government", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["government.governmental_jurisdiction.governing_officials", "government.government_position_held.governmental_body"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tlocation.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.administrative_division.capital", "location.administrative_division_capital_relationship.administrative_division"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 16, "hops": 2, "ans_str": "1996\t1998\t1999\t2000\t2001\t2002\t2003\t2004\t2005\t2006\t2007\t2008\t2009\t2010\t2011\t2012", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.year"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Esperanza Aguirre", "answer_type": "film.person_or_entity_appearing_in_film\tgovernment.politician\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["government.governmental_jurisdiction.governing_officials", "government.government_position_held.office_holder"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["government.governmental_jurisdiction.governing_officials", "government.government_position_held.district_represented"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "Population, Population Data according to Municipal Register, National Statistics Institute of Spain\tThe National Institute of Statistics, Spain", "answer_type": "base.dspl.metric\tdataworld.information_source\tcommon.licensed_object", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.source"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "40.5", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.location.geolocation", "location.geocode.latitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "-3.6667", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.location.geolocation", "location.geocode.longitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "Castile and Le\u00f3n\tCastile-La Mancha", "answer_type": "location.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.location.adjoin_s", "location.adjoining_relationship.adjoins"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.administrative_division.capital", "location.administrative_division_capital_relationship.capital"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 66, "hops": 1, "ans_str": "Alejandro Agag\tAlejandro Sanz\tAlfonso Bassave\tAna Bel\u00e9n\tAna Leza\tAna Torrent\tAna de Palacio y del Valle-Lersundi\tAntonio Moreno\tAntonio Vega\tBernard Berrian\tCarlos Arias Navarro\tCarlos Bardem\tCarmen Maura\tDaniel Gim\u00e9nez Cacho\tDavid Ulloa\tEl Gran Wyoming\tElsa Pataky\tEmilio Butrague\u00f1o\tEmilio Mart\u00ednez L\u00e1zaro\tEnrique Iglesias\tEnriqueta Carballeira\tEsperanza Aguirre\tEsperanza Roy\tFabio McNamara\tFelipe, Prince of Asturias\tFernando Le\u00f3n de Aranoa\tFernando M\u00e9ndez-Leite\tFernando Trueba\tFrancisco Reiguera\tFrancisco \u00c1lvarez Cascos\tGloria Mu\u00f1oz\tGracia Querejeta\tHilario Camacho\tIc\u00edar Bolla\u00edn\tInfanta Cristina, Duchess of Palma de Mallorca\tInfanta Elena, Duchess of Lugo\tJaime Ch\u00e1varri\tJaime Urrutia\tJavier Krahe\tJorge Sanz\tJorge Sempr\u00fan\tJos\u00e9 Coronado\tJos\u00e9 Mar\u00eda Aznar\tJuan Echanove\tJulio Iglesias\tJulio Pe\u00f1a\tJuli\u00e1n Hern\u00e1ndez\tLilian Garcia\tLone Fleming\tLuis Ciges\tMarian Rivera\tMiguel Parra\tMoncho Alpuente\tNathalie Sese\u00f1a\tOuka Leele\tPasi\u00f3n Vega\tPaul Naschy\tPilar L\u00f3pez de Ayala\tQueen Fabiola of Belgium\tRafael Gil\tRoc\u00edo D\u00farcal\tTina Sainz\tVer\u00f3nica Forqu\u00e9\tVictoria Abril\t\u00c1ngel Corella\t\u00d3scar Ladoire", "answer_type": "film.person_or_entity_appearing_in_film\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.location.people_born_here"]], ["Type", 5, "film.person_or_entity_appearing_in_film", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Alfonso, Prince of Asturias\tInfante Gonzalo of Spain\tJavier Artero", "answer_type": "people.deceased_person\tmedicine.notable_person_with_medical_condition\tpeople.family_member\troyalty.noble_person\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.056_y", ["location.location.people_born_here"]], ["Type", 10, "medicine.notable_person_with_medical_condition", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Jos\u00e9 Luis Escolar", "answer_type": "award.award_winner\tfilm.producer\taward.award_nominee\tfilm.person_or_entity_appearing_in_film\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.location.people_born_here"]], ["Type", 5, "film.person_or_entity_appearing_in_film", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Madrid", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0j4xg", ["location.location.contains"]], ["Type", 6, "location.place_with_neighborhoods", ["type.object.type"]]]}
