{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1898", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.founded"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Vasco da Gama", "answer_type": "people.deceased_person\tsymbols.name_source\tuser.narphorium.people.nndb_person\tinfluence.influence_node\tbook.author", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["symbols.namesake.named_after"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Rio de Janeiro", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.location"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Black\tWhite", "answer_type": "base.ontologies.ontology_instance\tuser.gmackenz.color.color\tuser.duck1123.default_domain.mtg_mana_color\tuser.duck1123.default_domain.mtg_color\tbase.opposites.opposite", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.colors"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 4, "hops": 1, "ans_str": "1974 Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A\t1989 Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A\t1997 Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A\tCampeonato Brasileiro S\u00e9rie A 2000", "answer_type": "time.event\tsports.sports_championship_event", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.championships"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Football", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tbase.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\tmedia_common.media_genre\tolympics.olympic_event_competition\tsports.sport", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.sport"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Est\u00e1dio S\u00e3o Janu\u00e1rio", "answer_type": "sports.sports_facility\tarchitecture.structure\tlocation.location\tprojects.project_focus\tarchitecture.venue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.arena_stadium"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1951", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.05n_23", ["sports.sports_team.founded"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Fatorda Stadium\tTilak Maidan Stadium", "answer_type": "sports.sports_facility\tarchitecture.structure\tlocation.location\tprojects.project_focus\tarchitecture.venue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.05n_23", ["sports.sports_team.arena_stadium"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 7, "hops": 1, "ans_str": "Alternative country\tBluegrass\tFolk music\tFolk punk\tFolk rock\tIndie rock\tRoots rock", "answer_type": "music.genre", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["music.artist.genre"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Radio Paradise\tThe Current from Minnesota Public Radio", "answer_type": "user.zsi_editorial.editorial.base_topic\tbroadcast.content", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["broadcast.artist.content"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 19, "hops": 1, "ans_str": "2009-05-29: World Cafe Live, WXPN-FM, Philadelphia, PA, USA\t2010-09-30: Morning Becomes Eclectic, Santa Monica, CA, USA\tA Carolina Jubilee\tCountry Was\tEmotionalism\tFour Thieves Gone: The Robbinsville Sessions\tI and Love and You\tLive And Die\tLive At The Double Door Inn\tLive, Vol. 2\tLive, Volume 2\tLive, Volume 3\tMignonette\tSwept Away\tThe Avett Bros.\tThe Avett Brothers\tThe Carpenter\tThe Gleam\tThe Second Gleam", "answer_type": "music.album", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["music.artist.album"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 150, "hops": 1, "ans_str": "40 East\tA Fathers First Spring\tA Gift for Melody Anne\tA Lot of Movin'\tA Lot of Moving\tA Lover Like You\tAll My Mistakes\tAnd It Spread\tAt the Beach\tAugust 15, 1985\tAvett Brothers Monologue\tBackwards With Time\tBallad False Start\tBella Donna\tBeside the Yellow Line\tBlack, Blue\tCausey Commentary\tClosing Night\tColorshow\tComplainte D'Un Matelot Mourant (Lament of a Dying Sailor)\tComplainte d'un Matelot Mourant\tCripple Creek\tDancing Daze\tDenouncing November Blue (Uneasy Writer)\tDiamond Joe\tDie Die Die\tDie Then Grow\tDistraction #74\tDo You Love Him\tDown With the Shine\tFamous Flower of Manhattan\tFeb. 20, 2000\tFebruary Seven\tFind My Love\tFour Thieves Gone\tFour Thieves Gone / The Fall / Honeycutt\tGamblin' Man\tGeraldine\tGimmeakiss\tGo to Sleep\tHand-Me-Down Tune\tHard Worker\tHead Full of Doubt/Road Full of Promise\tHidden Track 1\tHidden Track 2\tI Killed Sally's Lover\tI Love\tI Love You Still\tI Never Knew You\tI Would Be Sad\tI and Love and You\tI'll Fly Away\tIf It's the Beaches\tIll With Want\tIn the Curve\tIncomplete and Insecure\tIt Goes On and On\tJanuary Wedding\tJenny and the Summer Day\tKick Drum Heart\tKind of In Love\tKind of in Love\tLaser Pants\tLaundry Room\tLeft on Laura, Left on Lisa\tLet Myself Live\tLetter to a Pretty Girl\tLife\tLive And Die\tLive and Die\tLiving of Love\tLove Like the Movies\tLove Like the Movies (feat. Dave Rhames)\tMatrimony\tMe and God\tMore of You\tMurder in the City\tMy Lady and the Mountain\tMy Last Song to Jenny\tMy Losing Bet\tMy Losing Bet / Going Down the Road Feelin' Bad / Walkin' Down the Line\tNothing Short of Thankful\tNovember Blue\tOffering\tOld Joe Clark\tOld Wyom\tOne Line Wonder\tOne Too Many Mornings\tParanoia in B Flat Major\tParanoia in B flat major\tPaul Newman vs. The Demons\tPlease Pardon Yourself\tPretend Love\tPretty Girl From Annapolis\tPretty Girl From Chile\tPretty Girl From Feltre\tPretty Girl From Locust\tPretty Girl From Matthews\tPretty Girl From Michigan\tPretty Girl From Raleigh\tPretty Girl From San Diego\tPretty Girl at the Airport\tPretty Girl from Annapolis\tPretty Girl from Cedar Lane\tPretty Girl from Feltre\tPretty Girl from Locust\tPretty Girl from Raleigh\tSSS\tSalina\tSalvation Song\tSanguine\tShame\tSigns\tSixteen in July\tSlight Figure of Speech\tSmoke in Our Lights\tSorry Man\tSouls Like the Wheels\tSpanish Pipedream\tSt. Joseph's\tStanding with You\tSwept Away\tSwept Away (Sentimental version)\tTales of Coming News\tTalk on Indolence\tTear Down the House\tTen Thousand Words\tThe Ballad of Love and Hate\tThe D Bag Rag\tThe Day that Marvin Gaye Died\tThe Fall\tThe Greatest Sum\tThe Greatest Sum (acoustic)\tThe Greatest Sum (electric)\tThe Lowering (A Sad Day in Greenvilletown)\tThe New Love Song\tThe Once and Future Carpenter\tThe Perfect Space\tThe Traveling Song\tThe Weight of Lies\tThose Green Eyes\tThrough My Prayers\tTin Man\tWalking for You\tWanted Man\tWhen I Drink\tWill You Return?\tWill the Circle Be Unbroken\tWinter in My Heart\tYardsale", "answer_type": "music.recording\tmusic.single", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["music.artist.track"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "2000", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["music.artist.active_start"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Concord\tGreenville", "answer_type": "location.statistical_region\tlocation.hud_county_place\tlocation.dated_location\tlocation.citytown\tlocation.capital_of_administrative_division", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["music.artist.origin"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1475", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0cl9qq", ["people.person.date_of_birth"]]]}
{"p": 1.0, "r": 1.0, "f1": 1.0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0cl9qq", ["people.person.nationality"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Catholicism", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tmedia_common.quotation_subject\tbase.popstra.sww_base\treligion.religion\tbook.book_subject", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0cl9qq", ["people.person.religion"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Acla", "answer_type": "location.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0cl9qq", ["people.deceased_person.place_of_death"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Balboa", "answer_type": "symbols.namesake\tastronomy.extraterrestrial_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0cl9qq", ["symbols.name_source.namesakes"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Decapitation", "answer_type": "people.cause_of_death\tbase.ontologies.ontology_instance", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0cl9qq", ["people.deceased_person.cause_of_death"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Explorer\tPolitician", "answer_type": "fictional_universe.character_occupation\tpeople.profession\tbook.book_subject\tbase.tagit.concept", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0cl9qq", ["people.person.profession"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Male", "answer_type": "base.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\tmedicine.risk_factor\tfictional_universe.character_species\tuser.maxim75.default_domain.dbpedia_import\tbase.thoroughbredracing.thoroughbred_racehorse_sex", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0cl9qq", ["people.person.gender"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Jerez de los Caballeros", "answer_type": "location.statistical_region\tlocation.dated_location\tlocation.citytown\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0cl9qq", ["people.person.place_of_birth"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1519", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0cl9qq", ["people.deceased_person.date_of_death"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 106, "hops": 2, "ans_str": "Abubakar Bello-Osagie\tAbuda\tAdriano Ferreira Martins\tAlecsandro\tAlessandro Felipe Oltramari\tAlexandre Faioli\tAllan Marques Loureiro\tAlo\u00edsio Jos\u00e9 da Silva\tAnderson Concei\u00e7\u00e3o Xavier\tAndr\u00e9 Borges\tAndr\u00e9 Ribeiro dos Santos\tAnt\u00f4nio Lopes\tAuremir\tBernardo Vieira de Souza\tCarlos Alberto Rogger Dias\tCarlos Alberto de Jesus\tCarlos Ant\u00f4nio Ribeiro de Oliveira\tCarlos Rafael do Amaral\tCarlos Tenorio\tCristian Chagas Tarouco\tDakson Soares da Silva\tDed\u00e9\tDed\u00ea\tDermival Almeida Lima\tDiego Rosa\tDieyson Anjos da Silva\tDiogo Jos\u00e9 Gon\u00e7alves da Silva\tDiogo Rangel\tDouglas Silva Bacelar\tEdgar Bruno da Silva\tEduardo Costa\tElsinho\tEnrico Cardoso Nazar\u00e9\tErnane Ferreira Cavalheira Campos\tFabr\u00edcio Silva Dornellas\tFagner Conserva Lemos\tFelipe Jorge Loureiro\tFellipe Bastos\tFernando Prass\tFernando Santos\tFillipe Soutto\tFumagalli\tGuilherme Costa Machado Silveira\tGustavo Breda Rodrigues\tGustavo Franchin Schiavolin\tJadson Viera\tJhon Cley\tJohnath Marlone\tJonas Jessue da Silva J\u00fanior\tJonathan Oliveira Guimar\u00e3es\tJon\u00edlson Clovis Nascimento Breves\tJorginho\tJos\u00e9 Roberto de Oliveira\tJoubert Ara\u00fajo Martins\tJo\u00e3o Henrique de Andrade Amaral\tJulio Irraz\u00e1bal\tJuninho Pernambucano\tLeandro Chaparro\tLeonardo Gon\u00e7alves Silva\tLeonardo Jos\u00e9 Aparecido Moura\tLuan Garcia Teixeira\tL\u00e9o Lima\tMagno Santos de Almeida\tMaicon Assis\tMarcel Augusto Ortolan\tMarcilei da Silva Elias\tMarco Aur\u00e9lio Pereira Alves\tMarcus Vin\u00edcius da Cruz Alves N\u00f3brega\tMauricio Pinilla\tMichel Alves\tMilton Ben\u00edtez\tM\u00e1rcio Careca\tNei\tN\u00edlton Ferreira J\u00fanior\tOrlando Calisto de Souza\tPaulo Roberto Gonzaga\tPaulo S\u00e9rgio Rocha\tPedro Ken\tPedro Paulo de Oliveira\tPedro Vera\tPhilippe Coutinho\tPipico\tRafael Carioca\tRafael Coelho\tRafael Silva Nascimento\tRamon de Morais Motta\tRenato Augusto de Assis Pinto\tRenato Silva\tRodolfo Dantas Bispo\tRom\u00e1rio\tRom\u00e1rio Correa de Souza\tR\u00f4mulo Borges Monteiro\tSandro Silva\tThiago Enrique Silva Maia\tThiago Feltri\tThiago Martinelli\tThiago Silva de Paiva\tTiago Campagnaro\tVilson Xavier de Menezes J\u00fanior\tWendel Geraldo\tWiliam Barbio\tWilliam Matheus\tYoshimar Yot\u00fan\t\u00c9der Lu\u00eds\t\u00c9lder Granja\t\u00c9ldis Fernando Damasio", "answer_type": "soccer.football_player\tpeople.person\tsports.pro_athlete", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.player"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 11, "hops": 2, "ans_str": "2000\t2003\t2005\t2006\t2007\t2008\t2009\t2010\t2011\t2012\t2013", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.from"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "1999\t2007", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["business.employer.employees", "business.employment_tenure.from"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "2012", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.coaches", "sports.sports_team_coach_tenure.from"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A", "answer_type": "business.employer\ttime.recurring_event\tsoccer.football_league\torganization.organization\tsports.sports_league", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["soccer.football_team.league", "soccer.football_league_participation.league"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Clube de Regatas Vasco da Gama", "answer_type": "business.employer\tbase.schemastaging.sports_team_extra\tsymbols.namesake\tsports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["soccer.football_team.manager", "soccer.football_team_management_tenure.team"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 9, "hops": 2, "ans_str": "2001\t2006\t2007\t2008\t2009\t2010\t2011\t2012\t2013", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.to"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Clube de Regatas Vasco da Gama", "answer_type": "business.employer\tbase.schemastaging.sports_team_extra\tsymbols.namesake\tsports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.team"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "2002\t2007", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["business.employer.employees", "business.employment_tenure.to"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Clube de Regatas Vasco da Gama", "answer_type": "business.employer\tbase.schemastaging.sports_team_extra\tsymbols.namesake\tsports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.coaches", "sports.sports_team_coach_tenure.team"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Clube de Regatas Vasco da Gama", "answer_type": "business.employer\tbase.schemastaging.sports_team_extra\tsymbols.namesake\tsports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.league", "sports.sports_league_participation.team"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "2008", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["soccer.football_team.manager", "soccer.football_team_management_tenure.to"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "2008\t2012", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["soccer.football_team.manager", "soccer.football_team_management_tenure.from"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 4, "hops": 2, "ans_str": "Defender\tForward\tGoalkeeper\tMidfielder", "answer_type": "sports.sports_position\tbase.associationfootball.soccer_position\tsoccer.football_position\tbase.handball.handball_position", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.position"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Rom\u00e1rio", "answer_type": "olympics.olympic_athlete\tsoccer.football_player\tbase.juiced.user_of_banned_substances\tfilm.person_or_entity_appearing_in_film\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["business.employer.employees", "business.employment_tenure.person"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Clube de Regatas Vasco da Gama", "answer_type": "business.employer\tbase.schemastaging.sports_team_extra\tsymbols.namesake\tsports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["business.employer.employees", "business.employment_tenure.company"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Ga\u00facho", "answer_type": "sports.sports_team_coach\tsoccer.football_team_manager\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.coaches", "sports.sports_team_coach_tenure.coach"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Manager", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tpeople.profession\tsports.coaching_position\tbase.schemastaging.sports_team_manager_position\tbase.tagit.concept", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.coaches", "sports.sports_team_coach_tenure.position"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A", "answer_type": "business.employer\ttime.recurring_event\tsoccer.football_league\torganization.organization\tsports.sports_league", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["sports.sports_team.league", "sports.sports_league_participation.league"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Clube de Regatas Vasco da Gama", "answer_type": "business.employer\tbase.schemastaging.sports_team_extra\tsymbols.namesake\tsports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["soccer.football_team.league", "soccer.football_league_participation.team"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "Ant\u00f4nio Lopes\tGa\u00facho", "answer_type": "soccer.football_player\tsoccer.football_team_manager\tpeople.person\tsports.pro_athlete", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.019mcm", ["soccer.football_team.manager", "soccer.football_team_management_tenure.manager"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Anthony Pereira", "answer_type": "soccer.football_player\tpeople.person\tsports.pro_athlete", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.05n_23", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.player"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "2005", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.05n_23", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.from"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "2006", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.05n_23", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.to"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Vasco S.C.", "answer_type": "sports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.05n_23", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.team"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Midfielder", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tsports.sport\tsports.sports_position\tbase.associationfootball.soccer_position\tsoccer.football_position", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.05n_23", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.position"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "The Avett Brothers", "answer_type": "broadcast.artist\tbase.myspace.myspace_user\tmusic.artist\tinternet.social_network_user\tmusic.musical_group", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["music.musical_group.member", "music.group_membership.group"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 5, "hops": 2, "ans_str": "Bob Crawford\tJacob Edwards\tJoe Kwon\tScott Avett\tSeth Avett", "answer_type": "music.group_member\tmusic.artist\tmusic.composer\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["music.musical_group.member", "music.group_membership.member"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Grammy Award for Best Americana Album", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\taward.award_category", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["award.award_nominee.award_nominations", "award.award_nomination.award"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 2, "ans_str": "2000\t2002\t2007", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["music.musical_group.member", "music.group_membership.start"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "The Carpenter", "answer_type": "award.award_nominated_work\tuser.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tmusic.album", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["award.award_nominee.award_nominations", "award.award_nomination.nominated_for"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "2012", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["award.award_nominee.award_nominations", "award.award_nomination.year"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 11, "hops": 2, "ans_str": "Acoustic guitar\tBacking Vocals\tCello\tDouble bass\tDrums\tGuitar\tHi-hat\tLead vocalist\tPiano\tbanjo\tharmonica", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tbase.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\tmusic.performance_role\tmusic.genre\tmusic.instrument", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["music.musical_group.member", "music.group_membership.role"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "The Avett Brothers", "answer_type": "broadcast.artist\tbase.myspace.myspace_user\tmusic.artist\tinternet.social_network_user\tmusic.musical_group", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.05x_kr", ["award.award_nominee.award_nominations", "award.award_nomination.award_nominee"]]]}
{"p": 1.0, "r": 1.0, "f1": 1.0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0cl9qq", ["people.person.nationality"]], ["Type", 4, "location.country", ["type.object.type"]]]}
{"p": 1.0, "r": 1.0, "f1": 1.0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0cl9qq", ["people.person.nationality"]], ["Type", 5, "sports.sport_country", ["type.object.type"]]]}
{"p": 1.0, "r": 1.0, "f1": 1.0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0cl9qq", ["people.person.nationality"]], ["Type", 8, "olympics.olympic_participating_country", ["type.object.type"]]]}
