{"p": 1.0, "r": 1.0, "f1": 1.0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "France\tSpain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tlocation.administrative_division\tbase.biblioness.bibs_location\tuser.alust.default_domain.processed_with_review_queue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.017k6", ["language.human_language.main_country"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Basque Languages", "answer_type": "language.language_family", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.017k6", ["language.human_language.language_family"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Basque", "answer_type": "base.rosetta.local_name", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.017k6", ["base.rosetta.languoid.local_name"]]]}
{"p": 1.0, "r": 1.0, "f1": 1.0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "France\tSpain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tlocation.administrative_division\tbase.biblioness.bibs_location\tuser.alust.default_domain.processed_with_review_queue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.017k6", ["language.human_language.countries_spoken_in"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Language", "answer_type": "book.periodical_subject\tbroadcast.broadcast\tuser.aristolaos.default_domain.dialect_of_chalkidiki\tbase.rosetta.languoid_class", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.017k6", ["base.rosetta.languoid.languoid_class"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Europe", "answer_type": "geography.geographical_feature\tlocation.statistical_region\tfictional_universe.fictional_setting\tbusiness.product_theme\tmeteorology.cyclone_affected_area", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.017k6", ["language.human_language.region"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 6, "hops": 1, "ans_str": "Basque\tBasque Genesis Translation\tBasque Grammar\tBasque Numbers\tBasque Orthography\tBasque Phonology", "answer_type": "base.rosetta.rosetta_document", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.017k6", ["base.rosetta.languoid.document"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Basque Group", "answer_type": "common.topic\tbase.rosetta.languoid", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.017k6", ["base.rosetta.languoid.parent"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Basque Language\tFrench Language\tSpanish Language", "answer_type": "base.schemastaging.context_name\tlanguage.human_language\tbase.ontologies.ontology_instance\tbase.rosetta.languoid\tuser.ktrueman.default_domain.official_language", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.01h4n", ["people.ethnicity.languages_spoken"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 49, "hops": 1, "ans_str": "Andr\u00e9s de Urdaneta\tAntoine Thomson d'Abbadie\tArkaitz Goikoetxea\tBernardo Atxaga\tChe Guevara\tCrist\u00f3bal Balenciaga\tDolores Ib\u00e1rruri\tDon Diego de Gardoqui\tEduardo Chillida\tEdurne Pasaban\tEm\u00edlio Garrastazu M\u00e9dici\tEva Per\u00f3n\tFausto Elhuyar\tFrancis Xavier\tFrancisco Javier L\u00f3pez Pe\u00f1a\tImanol Harinordoquy\tI\u00f1aki Astiz Ventura\tJavier Ybarra Berg\u00e9\tJohn Garamendi\tJon Kortajarena\tJorge Oteiza\tJos\u00e9 Antonio Aguirre\tJos\u00e9 Mar\u00eda Olaz\u00e1bal\tJuan Jos\u00e9 Ibarretxe\tJulio Medem\tJuli\u00e1n Gayarre\tJurdan Martitegi\tLope de Aguirre\tLuis Federico Leloir\tLuis Mariano\tL\u00e9opold Eyharts\tManu Chao\tMiguel Garikoitz Aspiazu Rubina\tMiguel Indurain\tMikel Arteta\tPablo de Sarasate\tPaul Laxalt\tPete T. Cenarrusa\tPl\u00e1cido Domingo\tP\u00edo Baroja\tQueen M\u00e1xima of the Netherlands\tRoberto Matta\tRoger Etchegaray\tSabino Arana\tStacy Burke\tWolfgang Larraz\u00e1bal\tXabi Alonso\t\u00c1lex de la Iglesia\t\u00cd\u00f1igo Arista of Pamplona", "answer_type": "people.deceased_person\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.01h4n", ["people.ethnicity.people"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 5, "hops": 1, "ans_str": "Ignacio Berriochoa\tJuan Bautista de Toledo\tMarie Delouart\tPedro de Ibarra\tSim\u00f3n de Anda y Salazar", "answer_type": "people.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.032n5l", ["location.location.people_born_here"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "2010", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.032n5l", ["user.maxim75.default_domain.dbpedia_import.geocode_checked"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "2094", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.032n5l", ["location.location.area"]]]}
{"p": 1.0, "r": 0.5, "f1": 0.6666666666666666, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.administrative_division.country"]]]}
{"p": 1.0, "r": 0.5, "f1": 0.6666666666666666, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.administrative_division.first_level_division_of"]]]}
{"p": 1.0, "r": 0.5, "f1": 0.6666666666666666, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["base.aareas.schema.administrative_area.administrative_parent"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spanish autonomous community", "answer_type": "base.aareas.schema.administrative_area_type\ttype.type\tbase.aareas.aat_mapping", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["base.aareas.schema.administrative_area.administrative_area_type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Basque Parliament", "answer_type": "government.governmental_body", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["government.governmental_jurisdiction.government_bodies"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Euskalmet", "answer_type": "organization.organization\tgovernment.government_agency\tmeteorology.meteorological_service", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["government.governmental_jurisdiction.agencies"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 13, "hops": 1, "ans_str": "Aitor Beltran\tAnder Pardo\tAntonio Rup\u00e9rez\tBenito Cibri\u00e1n\tDolores Ib\u00e1rruri\tFrancisco Larra\u00f1aga\tIon Arretxe\tIrene Alexandra\tJavier Ech\u00e1niz\tPaul Zubillaga\tRamon Lazkano\tSorkun\tYoana Mart\u00ednez", "answer_type": "film.actor\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.location.people_born_here"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 8, "hops": 1, "ans_str": "Bilbao\tBiscay\tEibar\tGuipuscoa\tJaizkibel\tUniversity of Deusto\tVitoria-Gasteiz\t\u00c1lava", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tsports.sports_team_location\tbase.events.geographical_scope", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.location.contains"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Alonsotegi bombing", "answer_type": "time.event\tbase.culturalevent.event", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.location.events"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Egunkaria", "answer_type": "book.newspaper\tbook.periodical", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["periodicals.newspaper_circulation_area.newspapers"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Biscay\tGuipuscoa\t\u00c1lava", "answer_type": "location.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location\tperiodicals.newspaper_circulation_area", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["base.aareas.schema.administrative_area.administrative_children"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "7234", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.location.area"]]]}
{"p": 0.5, "r": 0.5, "f1": 0.5, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Iberian Peninsula\tSpain", "answer_type": "geography.geographical_feature\tuser.tsegaran.random.taxonomy_subject\tbase.ontologies.ontology_instance\tlocation.location\tbook.book_subject", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.location.containedby"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "OpenCyc", "answer_type": "internet.website\tbase.linkeddata.linked_data_website\tbase.vocabulary.ontology\tbase.database.database_website\tbase.ontologies.ontology", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.017k6", ["base.ontologies.ontology_instance.equivalent_instances", "base.ontologies.ontology_instance_mapping.ontology"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Basque Language", "answer_type": "base.schemastaging.context_name\tlanguage.human_language\tbase.ontologies.ontology_instance\tbase.rosetta.languoid\tuser.ktrueman.default_domain.official_language", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.017k6", ["base.ontologies.ontology_instance.equivalent_instances", "base.ontologies.ontology_instance_mapping.freebase_topic"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "OpenCyc", "answer_type": "internet.website\tbase.linkeddata.linked_data_website\tbase.vocabulary.ontology\tbase.database.database_website\tbase.ontologies.ontology", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.01h4n", ["base.ontologies.ontology_instance.equivalent_instances", "base.ontologies.ontology_instance_mapping.ontology"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Basque people", "answer_type": "base.ontologies.ontology_instance\tpeople.ethnicity\tbase.tagit.concept", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.01h4n", ["base.ontologies.ontology_instance.equivalent_instances", "base.ontologies.ontology_instance_mapping.freebase_topic"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 14, "hops": 2, "ans_str": "2098\t2100\t2101\t2108\t2112\t2115\t2124\t2133\t2141\t2157\t2172\t2178\t2184\t2193", "answer_type": "int", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.number"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Basque Country", "answer_type": "location.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbiology.breed_origin\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.administrative_division.capital", "location.administrative_division_capital_relationship.administrative_division"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 16, "hops": 2, "ans_str": "1996\t1998\t1999\t2000\t2001\t2002\t2003\t2004\t2005\t2006\t2007\t2008\t2009\t2010\t2011\t2012", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.year"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Basque Country", "answer_type": "location.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbiology.breed_origin\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["symbols.flag_referent.flag", "symbols.flag_use.flag_user"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "Population, Population Data according to Municipal Register, National Statistics Institute of Spain\tThe National Institute of Statistics, Spain", "answer_type": "base.dspl.metric\tdataworld.information_source\tcommon.licensed_object", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.source"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "42.9647", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.location.geolocation", "location.geocode.latitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "-2.58911", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.location.geolocation", "location.geocode.longitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Ikurri\u00f1a", "answer_type": "symbols.flag", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["symbols.flag_referent.flag", "symbols.flag_use.flag"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "1978", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["symbols.flag_referent.flag", "symbols.flag_use.from_date"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Vitoria-Gasteiz", "answer_type": "base.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tsports.sports_team_location\tlocation.dated_location\tperiodicals.newspaper_circulation_area", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.administrative_division.capital", "location.administrative_division_capital_relationship.capital"]]]}
{"p": 1.0, "r": 1.0, "f1": 1.0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "France\tSpain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tlocation.administrative_division\tbase.biblioness.bibs_location\tuser.alust.default_domain.processed_with_review_queue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.017k6", ["language.human_language.main_country"]], ["Type", 7, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 1.0, "r": 1.0, "f1": 1.0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "France\tSpain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tlocation.administrative_division\tbase.biblioness.bibs_location\tuser.alust.default_domain.processed_with_review_queue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.017k6", ["language.human_language.countries_spoken_in"]], ["Type", 7, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Europe", "answer_type": "geography.geographical_feature\tlocation.statistical_region\tfictional_universe.fictional_setting\tbusiness.product_theme\tmeteorology.cyclone_affected_area", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.017k6", ["language.human_language.region"]], ["Type", 7, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 6, "hops": 1, "ans_str": "Bernardo Atxaga\tChe Guevara\tDolores Ib\u00e1rruri\tEva Per\u00f3n\tManu Chao\tPl\u00e1cido Domingo", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tbook.author\tfilm.person_or_entity_appearing_in_film\tpeople.person\tfilm.film_story_contributor", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.01h4n", ["people.ethnicity.people"]], ["Type", 13, "film.person_or_entity_appearing_in_film", ["type.object.type"]]]}
{"p": 1.0, "r": 0.5, "f1": 0.6666666666666666, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.administrative_division.country"]], ["Type", 7, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 1.0, "r": 0.5, "f1": 0.6666666666666666, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.administrative_division.first_level_division_of"]], ["Type", 7, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Dolores Ib\u00e1rruri", "answer_type": "people.deceased_person\tfilm.actor\tbook.author\tfilm.person_or_entity_appearing_in_film\tgovernment.politician", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.location.people_born_here"]], ["Type", 13, "film.person_or_entity_appearing_in_film", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 8, "hops": 1, "ans_str": "Bilbao\tBiscay\tEibar\tGuipuscoa\tJaizkibel\tUniversity of Deusto\tVitoria-Gasteiz\t\u00c1lava", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tsports.sports_team_location\tbase.events.geographical_scope", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.location.contains"]], ["Type", 7, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.5, "r": 0.5, "f1": 0.5, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Iberian Peninsula\tSpain", "answer_type": "geography.geographical_feature\tuser.tsegaran.random.taxonomy_subject\tbase.ontologies.ontology_instance\tlocation.location\tbook.book_subject", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.location.containedby"]], ["Type", 7, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Basque Country", "answer_type": "location.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbiology.breed_origin\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.administrative_division.capital", "location.administrative_division_capital_relationship.administrative_division"]], ["Type", 7, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Basque Country", "answer_type": "location.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbiology.breed_origin\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["symbols.flag_referent.flag", "symbols.flag_use.flag_user"]], ["Type", 7, "location.location", ["type.object.type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Vitoria-Gasteiz", "answer_type": "base.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tsports.sports_team_location\tlocation.dated_location\tperiodicals.newspaper_circulation_area", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.0dwvx1", ["location.administrative_division.capital", "location.administrative_division_capital_relationship.capital"]], ["Type", 7, "location.location", ["type.object.type"]]]}
