{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1916", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["sports.sports_team.founded"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Black\tRed", "answer_type": "base.ontologies.ontology_instance\tuser.gmackenz.color.color\tuser.duck1123.default_domain.mtg_mana_color\tuser.duck1123.default_domain.mtg_color\tbase.opposites.opposite", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["sports.sports_team.colors"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Football", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tbase.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\tmedia_common.media_genre\tolympics.olympic_event_competition\tsports.sport", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["sports.sports_team.sport"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Iberostar Stadium", "answer_type": "sports.sports_facility\tarchitecture.structure\tlocation.location\tprojects.project_focus\tarchitecture.venue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["sports.sports_team.arena_stadium"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 23, "hops": 1, "ans_str": "Anselm Turmeda\tBiel Moll\tDJ Sammy\tFrancisco San Martin\tHilaria Thomas\tHugh Hardy\tJaume Matas\tJehuda Cresques\tJose Mendez Jimenez\tJuan Carrio\tJuan Gonz\u00e1lez Guerrero\tJuan Jos\u00e9 P\u00e9rez Hern\u00e1ndez\tJuan Mascar\u00f3\tJuan Segu\u00ed\tMaika Makovski\tMaria del Mar Bonet\tNuria Llagostera Vives\tPedro Clar-Rossell\u00f3\tRalph Rule\tRuben Bover Izquierdo\tSimeon ben Zemah Duran\tTomeu Penya\tToni Bestard", "answer_type": "people.deceased_person\tbook.author\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["location.location.people_born_here"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Balearic Islands", "answer_type": "geography.geographical_feature\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbase.ontologies.ontology_instance\tgeography.island_group", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["geography.island.island_group"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 10, "hops": 1, "ans_str": "Cala Tuent\tCampos\tFundaci\u00f3n Yannick y Ben Jakober\tObservatorio Astron\u00f3mico de Mallorca\tPalma De Mallorca Airport\tPalma, Majorca\tPuig Major\tPuig de Massanella\tPuig de Randa\tSant Joan", "answer_type": "geography.geographical_feature\tgeography.island\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["location.location.contains"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "2009 Palma Nova bombing\tBattle of Majorca\tIberdrola Open", "answer_type": "time.event\tbase.culturalevent.event\tbase.terrorism.terrorist_attack", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["location.location.events"]]]}
{"p": 1.0, "r": 1.0, "f1": 1.0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Mediterranean Sea", "answer_type": "geography.geographical_feature\tgeography.body_of_water\tbase.popstra.sww_base\tbase.ontologies.ontology_instance\tbase.popstra.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["geography.island.body_of_water"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Central European Time\tUTC+01:00", "answer_type": "time.time_zone", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["location.location.time_zones"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "3640.11", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["location.location.area"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Balearic Islands\tSpain", "answer_type": "geography.geographical_feature\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbase.ontologies.ontology_instance\tgeography.island_group", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["location.location.containedby"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 10, "hops": 1, "ans_str": "Arab baths in Palma de Mallorca\tBasilica de Sant Francesc\tBellver Castle\tCoves del Drach\tCoves dels Hams\tFerrocarril de S\u00f3ller\tPalma Cathedral\tPuig de Randa\tSantuari de Lluc\tSerra de Tramuntana", "answer_type": "travel.tourist_attraction\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["travel.travel_destination.tourist_attractions"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 80, "hops": 1, "ans_str": "Agust\u00ed Villaronga\tAina Segura\tAlberto Corbacho\tAlberto Moreiras\tAlberto Tous\tAlejo Sauras\tAlfons Alzamora\tAlfons Mart\u00ed Bau\u00e7\u00e0\tAngy Fern\u00e1ndez\tAntonio Cort\u00e9s\tArturo Pomar\tBiel Ribas\tBrigitte Yag\u00fce\tBruno Carotti\tCarles Molinet\tCarlos Carmona Bonet\tCarlos Moy\u00e1\tCarme Riera\tChando\tConcha Buika\tDaniel Gonz\u00e1lez Ben\u00edtez\tDaniel G\u00fciza\tDaniel Monzon\tDavid Bustos\tDavid Castedo\tEmilio Nsue\tFabian Gonzalez\tFortunio Bonanova\tFrancisco Pal\u00f3u\tFrancisco Soler Atencia\tFulgencio Coll Bucher\tGabriel Alomar i Villalonga\tGabriel Vidal\tGaspar Homar\tGuillem Bauz\u00e0\tGuillermo Vallori\tJoan Bibiloni\tJoan Guillem Truyols\tJoan Valent\tJoaqu\u00edn Jovellar y Soler\tJoaqu\u00edn Navarro Jim\u00e9nez\tJohn Garcia-Thompson\tJorge Lorenzo\tJos\u00e9 Luis Mart\u00ed\tJos\u00e9 Luis Rondo\tJos\u00e9 Silvano\tJuan Crespi\tJuan Enrique Escalas\tJuan Francisco Moreno Fuertes\tJuan S\u00e1nchez Vidal\tJuanan\tJuli\u00e1n Robles\tKevin Garc\u00eda Mart\u00ednez\tKevin Ulbrich\tLuis Salom\tMargalida Cresp\u00ed\tMaria Fuster Martinez\tMarian Caparr\u00f3s\tMario Mola\tMiguel Bover\tMiguel Jaume y Bosch\tNissan Ben-Avraham\tNuria Vega\tPau Cendr\u00f3s L\u00f3pez\tPedro Bigas\tRafael Rullan\tRafita\tRamon Llull\tRossy de Palma\tRudy Fern\u00e1ndez\tRuperto Ares\tSebastian Muntaner Juaneda\tTom\u00e1s Graves\tToni Tauler\tValeriano Weyler, 1st Duke of Rub\u00ed\tVicente Pastor\tV\u00edctor Casades\u00fas\tXisco\tXisco Nadal\t\u00c1lex Abrines", "answer_type": "award.award_winner\tfilm.producer\tfilm.actor\tfilm.director\tinfluence.influence_node", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.location.people_born_here"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["base.biblioness.bibs_location.country"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Iberostar Stadium\tTrui Teatre\tUniversity of the Balearic Islands", "answer_type": "sports.sports_facility\tarchitecture.structure\tlocation.location\tprojects.project_focus\tarchitecture.venue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.location.contains"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1999 European Beach Volleyball Championships", "answer_type": "time.event\tsports.sports_championship_event", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.location.events"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "208.63", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.location.area"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Balearic Islands\tMajorca\tSpain", "answer_type": "geography.geographical_feature\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbase.ontologies.ontology_instance\tgeography.island_group", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.location.containedby"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Palma De Mallorca Airport\tPalma de Mallorca Airport", "answer_type": "aviation.airport\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.location.nearby_airports"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 74, "hops": 2, "ans_str": "Akihiro Ienaga\tAlan Hutton\tAlbert Riera\tAlejandro Alfaro\tAlhassane Keita\tAnderson Concei\u00e7\u00e3o\tAndreu Font\u00e0s\tAndrija Deliba\u0161i\u0107\tAntonio Luna Rodr\u00edguez\tAntonio L\u00f3pez Guerrero\tAritz Aduriz\tAyoze D\u00edaz D\u00edaz\tBogdan Stelea\tBorja Valero\tBo\u0161ko Jankovi\u0107\tCl\u00e9ber Santana\tDaniel G\u00fciza\tDavid Navarro\tDudu Aouate\tEduardo Tuzzio\tEmilio Nsue\tEnrique Corrales\tFelipe Mattioni\tFernando Tissone\tFernando Varela Ramos\tGerm\u00e1n Lux\tGianni Zuiverloon\tGiovani dos Santos\tGonzalo Castro Iriz\u00e1bal\tIv\u00e1n Ramis\tJavi M\u00e1rquez\tJavier Dorado\tJoaqu\u00edn Navarro Jim\u00e9nez\tJonathan Fabbro\tJonathan de Guzm\u00e1n\tJon\u00e1s Guti\u00e9rrez\tJordi L\u00f3pez\tJosemi\tJos\u00e9 Luis Mart\u00ed\tJos\u00e9 Manuel Jurado\tJos\u00e9 Nunes\tJo\u00e3o Victor de Albuquerque Bruno\tJuan Arango\tJuan Calatayud\tJuanmi Callej\u00f3n\tJulio \u00c1lvarez\tKevin Garc\u00eda Mart\u00ednez\tLionel Scaloni\tMario Su\u00e1rez Mata\tMart\u00ed Cresp\u00ed\tMarvin Ogunjimi\tMichael Pereira\tMiguel \u00c1ngel Moy\u00e0\tPablo C\u00e1ceres Rodr\u00edguez\tPatrick M\u00fcller\tPaulo Pezzolano\tPa\u00edto\tPedro Bigas\tPedro Geromel\tPierre Web\u00f3\tRub\u00e9n Gonz\u00e1lez Rocha\tRub\u00e9n Mi\u00f1o\tSamuel Eto'o\tSergi Enrich\tSergio Ballesteros\tSergio Tejera\tTomer Hemed\tTom\u00e1s Pina Isla\tTuni\tV\u00edctor Casades\u00fas\tYeray G\u00f3mez Ferragut\t\u00c1lvaro Gim\u00e9nez\t\u00c1ngel Javier Arizmendi\t\u00d3scar Trejo", "answer_type": "soccer.football_player\tpeople.person\tsports.pro_athlete", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.player"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 15, "hops": 2, "ans_str": "1991\t1999\t2000\t2001\t2002\t2004\t2005\t2006\t2007\t2008\t2009\t2010\t2011\t2012\t2013", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.from"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "La Liga", "answer_type": "business.employer\ttime.recurring_event\tsoccer.football_league\torganization.organization\tsports.sports_league", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["soccer.football_team.league", "soccer.football_league_participation.league"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "RCD Mallorca", "answer_type": "base.schemastaging.sports_team_extra\torganization.organization\tsports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["soccer.football_team.manager", "soccer.football_team_management_tenure.team"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "RCD Mallorca", "answer_type": "base.schemastaging.sports_team_extra\torganization.organization\tsports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["base.schemastaging.sports_team_extra.training_ground", "base.schemastaging.team_training_ground_relationship.team"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 10, "hops": 2, "ans_str": "1993\t2003\t2004\t2006\t2007\t2008\t2009\t2010\t2011\t2012", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.to"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "RCD Mallorca", "answer_type": "base.schemastaging.sports_team_extra\torganization.organization\tsports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.team"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "RCD Mallorca", "answer_type": "base.schemastaging.sports_team_extra\torganization.organization\tsports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["sports.sports_team.league", "sports.sports_league_participation.team"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "2010", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["soccer.football_team.manager", "soccer.football_team_management_tenure.to"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "2006\t2011", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["soccer.football_team.manager", "soccer.football_team_management_tenure.from"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "La Ciutat Esportiva", "answer_type": "sports.sports_facility\tarchitecture.structure\tlocation.location\tprojects.project_focus\tarchitecture.venue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["base.schemastaging.sports_team_extra.training_ground", "base.schemastaging.team_training_ground_relationship.facility"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 4, "hops": 2, "ans_str": "Defender\tForward\tGoalkeeper\tMidfielder", "answer_type": "sports.sports_position\tbase.associationfootball.soccer_position\tsoccer.football_position\tbase.handball.handball_position", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["sports.sports_team.roster", "sports.sports_team_roster.position"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "La Liga", "answer_type": "business.employer\ttime.recurring_event\tsoccer.football_league\torganization.organization\tsports.sports_league", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["sports.sports_team.league", "sports.sports_league_participation.league"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "RCD Mallorca", "answer_type": "base.schemastaging.sports_team_extra\torganization.organization\tsports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["soccer.football_team.league", "soccer.football_league_participation.team"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "Gregorio Manzano\tJoaqu\u00edn Caparr\u00f3s", "answer_type": "soccer.football_player\tsoccer.football_team_manager\tpeople.person\tsports.pro_athlete", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["soccer.football_team.manager", "soccer.football_team_management_tenure.manager"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "1998", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.01vqc7", ["base.schemastaging.sports_team_extra.training_ground", "base.schemastaging.team_training_ground_relationship.from"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "869067", "answer_type": "int", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.number"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "2010", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.year"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "OpenCyc", "answer_type": "internet.website\tbase.linkeddata.linked_data_website\tbase.vocabulary.ontology\tbase.database.database_website\tbase.ontologies.ontology", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["base.ontologies.ontology_instance.equivalent_instances", "base.ontologies.ontology_instance_mapping.ontology"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Majorca", "answer_type": "geography.geographical_feature\tlocation.statistical_region\tgeography.island\tlocation.dated_location\tbase.ontologies.ontology_instance", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["base.ontologies.ontology_instance.equivalent_instances", "base.ontologies.ontology_instance_mapping.freebase_topic"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "39.6167", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["location.location.geolocation", "location.geocode.latitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "2.9833", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.0g52z", ["location.location.geolocation", "location.geocode.longitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 16, "hops": 2, "ans_str": "304250\t319181\t326993\t333925\t346720\t358462\t367277\t368974\t375048\t375773\t383107\t396570\t401270\t404681\t405318\t407648", "answer_type": "int", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.number"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Balearic Islands", "answer_type": "location.administrative_division\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location\tlocation.location\tlocation.es_autonomous_community", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.capital_of_administrative_division.capital_of", "location.administrative_division_capital_relationship.administrative_division"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 16, "hops": 2, "ans_str": "1996\t1998\t1999\t2000\t2001\t2002\t2003\t2004\t2005\t2006\t2007\t2008\t2009\t2010\t2011\t2012", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.year"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "OpenCyc", "answer_type": "internet.website\tbase.linkeddata.linked_data_website\tbase.vocabulary.ontology\tbase.database.database_website\tbase.ontologies.ontology", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["base.ontologies.ontology_instance.equivalent_instances", "base.ontologies.ontology_instance_mapping.ontology"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Palma, Majorca", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["base.ontologies.ontology_instance.equivalent_instances", "base.ontologies.ontology_instance_mapping.freebase_topic"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "Population, Population Data according to Municipal Register, National Statistics Institute of Spain\tThe National Institute of Statistics, Spain", "answer_type": "base.dspl.metric\tdataworld.information_source\tcommon.licensed_object", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.source"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "39.5667", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.location.geolocation", "location.geocode.latitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "2.65", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.location.geolocation", "location.geocode.longitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Palma, Majorca", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.capital_of_administrative_division.capital_of", "location.administrative_division_capital_relationship.capital"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Concha Buika\tRossy de Palma", "answer_type": "award.award_winner\tmusic.group_member\tmusic.artist\tfilm.actor\taward.award_nominee", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.0jwz5", ["location.location.people_born_here"]], ["Type", 11, "film.person_or_entity_appearing_in_film", ["type.object.type"]]]}
