{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Public university", "answer_type": "education.school_category\torganization.organization_type\tuser.maxim75.default_domain.dbpedia_import\tbase.tagit.concept", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["education.educational_institution.school_type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "University of London", "answer_type": "business.employer\torganization.endowed_organization\torganization.organization\teducation.educational_institution\teducation.university", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["education.educational_institution.parent_institution"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Courtauld Institute of Art", "answer_type": "business.employer\tvisual_art.art_owner\torganization.organization\teducation.educational_institution\teducation.university", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["education.educational_institution_campus.educational_institution"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1932", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["organization.organization.date_founded"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Samuel Courtauld", "answer_type": "people.deceased_person\tpeople.person\torganization.organization_founder\tbase.kwebbase.kwtopic\tbase.patronage.patron", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["organization.organization.founders"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "United Kingdom", "answer_type": "location.country\tlocation.administrative_division\tbase.biblioness.bibs_location\tlocation.statistical_region\tmilitary.military_combatant", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["location.location.containedby"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Courtauld Institute of Art", "answer_type": "business.employer\tvisual_art.art_owner\torganization.organization\teducation.educational_institution\teducation.university", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["education.educational_institution.campuses"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "English Language", "answer_type": "base.schemastaging.context_name\tlanguage.human_language\tcomputer.programming_language\tsymbols.namesake\tuser.tsegaran.random.taxonomy_subject", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.language"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Documentary\tIndie film\tShort Film", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tbase.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\tmedia_common.media_genre\tfilm.film_genre\ttv.tv_genre", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.genre"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "United States of America", "answer_type": "location.country\tlocation.administrative_division\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.schemastaging.context_name\tuser.alust.default_domain.processed_with_review_queue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.country"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "DeWitt Sage\tJulian Krainin", "answer_type": "award.award_winner\ttv.tv_director\tfilm.producer\tfilm.director\ttv.tv_writer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.directed_by"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1972", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.initial_release_date"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "DeWitt Sage\tJulian Krainin", "answer_type": "award.award_winner\ttv.tv_director\tfilm.producer\tfilm.director\ttv.tv_writer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.written_by"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Henry Strauss", "answer_type": "film.producer\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.executive_produced_by"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "DeWitt Sage\tJulian Krainin", "answer_type": "award.award_winner\ttv.tv_director\tfilm.producer\tfilm.director\ttv.tv_writer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.produced_by"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Julian Krainin", "answer_type": "award.award_winner\tfilm.cinematographer\tfilm.producer\tfilm.director\ttv.tv_producer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.cinematography"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Jamil Simon", "answer_type": "film.editor\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.edited_by"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Documentary\tShort Film", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tbase.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\tmedia_common.media_genre\tfilm.film_genre\ttv.tv_genre", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.genre"]], ["Entity", 3, "m.05c20x", ["film.film_genre.films_in_this_genre"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "English Language", "answer_type": "base.schemastaging.context_name\tlanguage.human_language\tcomputer.programming_language\tsymbols.namesake\tuser.tsegaran.random.taxonomy_subject", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.language"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "The Velvet Underground", "answer_type": "broadcast.artist\taward.hall_of_fame_inductee\tfilm.music_contributor\tmusic.artist\tsymbols.namesake", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.music"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "The Factory", "answer_type": "business.business_location\tfilm.film_location\tbook.book_subject", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.featured_film_locations"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Documentary\tMusic\tShort Film", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tbase.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\tmedia_common.media_genre\tfilm.film_genre\ttv.tv_genre", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.genre"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "United States of America", "answer_type": "location.country\tlocation.administrative_division\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.schemastaging.context_name\tuser.alust.default_domain.processed_with_review_queue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.country"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Andy Warhol", "answer_type": "tv.tv_program_guest\tbase.popstra.celebrity\tbase.schemastaging.context_name\ttv.tv_director\tpeople.deceased_person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.directed_by"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1966", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.initial_release_date"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Andy Warhol", "answer_type": "tv.tv_program_guest\tbase.popstra.celebrity\tbase.schemastaging.context_name\ttv.tv_director\tpeople.deceased_person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.produced_by"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Salvador Dal\u00ed\tThe Velvet Underground", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tfilm.film_costumer_designer\tpeople.deceased_person\tbase.famouspets.pet_owner\tbusiness.product_theme", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.subjects"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Documentary\tShort Film", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tbase.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\tmedia_common.media_genre\tfilm.film_genre\ttv.tv_genre", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.genre"]], ["Entity", 1, "m.04zvw31", ["film.film_genre.films_in_this_genre"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Don Juan Tenorio", "answer_type": "film.film", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["film.film_costumer_designer.costume_design_for_film"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1904", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.date_of_birth"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spain", "answer_type": "location.country\ttravel.travel_destination\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.nationality"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Spanish people", "answer_type": "people.ethnicity\tbase.tagit.concept", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.ethnicity"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Felipa Domenech Ferr\u00e9s\tSalvador Dal\u00ed i Cus\u00ed", "answer_type": "people.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.parents"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Catholicism", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tmedia_common.quotation_subject\tbase.popstra.sww_base\treligion.religion\tbook.book_subject", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.religion"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1.72", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.height_meters"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Figueres", "answer_type": "location.statistical_region\tlocation.dated_location\tlocation.citytown\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.deceased_person.place_of_death"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Dal\u00ed Theatre and Museum", "answer_type": "people.place_of_interment\tarchitecture.building\ttravel.tourist_attraction\tarchitecture.structure\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.deceased_person.place_of_burial"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 56, "hops": 1, "ans_str": "A Chemist Lifting with Extreme Precaution the Cuticle of a Grand Piano\tA Logician Devil\tApparatus and Hand\tApparition of Face and Fruit Dish on a Beach\tAtmospheric Chair\tBasket of Bread\tCabaret Scene\tChrist of Saint John of the Cross\tCrucifixion (Corpus Hypercubus)\tDream Caused by the Flight of a Bee Around a Pomegranate a Second Before Awakening\tGalacidalacidesoxyribonucleicacid\tGalatea of the Spheres\tGeopoliticus Child Watching the Birth of the New Man\tIllumined Pleasures\tInventions of the Monsters\tLa Gare de Perpignan\tLa Toile Daligram\tLandscape Near Figueras\tLeda Atomica\tLiving Still Life\tLobster Telephone\tMae West Lips Sofa\tMetamorphosis of Narcissus\tMorphological Echo\tObjet Surrealiste et fonctionnement symbolique le soulier de Gala\tOedipus Complex\tPortrait of Gala\tPortrait of Gala with Two Lamb Chops in Equilibrium Upon Her Shoulder\tRetrospective Bust of a Woman\tShirley Temple, The Youngest, Most Sacred Monster of the Cinema in Her Time\tSlave Market with the Disappearing Bust of Voltaire\tSoft Construction with Boiled Beans (Premonition of Civil War)\tSwans Reflecting Elephants\tThe Apotheosis of Homer\tThe Basket of Bread\tThe Burning Giraffe\tThe Discovery of America by Christopher Columbus\tThe Disintegration of the Persistence of Memory\tThe Ecumenical Council\tThe Elephants\tThe Face of War\tThe First Days of Spring\tThe Ghost of Vermeer of Delft Which Can Be Used As a Table\tThe Great Masturbator\tThe Hallucinogenic Toreador\tThe Little Theater\tThe Lugubrious Game\tThe Madonna of Port Lligat\tThe Persistence of Memory\tThe Sacrament of the Last Supper\tThe Swallow's Tail\tTuna Fishing\tVenus de Milo with Drawers\tVilabertran\tVisions of Eternity\tYoung Virgin Auto-Sodomized by the Horns of Her Own Chastity", "answer_type": "visual_art.artwork", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["visual_art.visual_artist.artworks"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Salvador Dali Registry", "answer_type": "organization.organization\tbusiness.business_operation\tbusiness.consumer_product", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["business.product_theme.products"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Everything has more than one side to it, and if you look at something in a different way, it can appear completely different", "answer_type": "media_common.quotation", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["media_common.quotation_source.quotations"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Parkinson's disease", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tbase.bioventurist.bv_medical_condition\tmedicine.risk_factor\tsymbols.namesake\tpeople.cause_of_death", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["medicine.notable_person_with_medical_condition.condition"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 6, "hops": 1, "ans_str": "Arnold B\u00f6cklin\tDiego Vel\u00e1zquez\tFederico Garc\u00eda Lorca\tHieronymus Bosch\tJoan Mir\u00f3\tPablo Picasso", "answer_type": "people.deceased_person\tvisual_art.visual_artist\tinfluence.influence_node\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["influence.influence_node.influenced_by"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "2919 Dali\tDal\u00ed Theatre and Museum\tEspace Dal\u00ed", "answer_type": "astronomy.star_system_body\tsymbols.namesake\tastronomy.astronomical_discovery\tastronomy.celestial_object\tastronomy.orbital_relationship", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["symbols.name_source.namesakes"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Salvador Dal\u00ed", "answer_type": "film.film", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["film.film_subject.films"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 26, "hops": 1, "ans_str": "At the age of six I wanted to be a cook. At seven I wanted to be Napoleon. And my ambition has been growing steadily ever since.\tDemocratic societies are unfit for the publication of such thunderous revelations as I am in the habit of making.\tDon't bother about being modern. Unfortunately it is the one thing that, whatever you do, you cannot avoid.\tHave no fear of perfection - you'll never reach it.\tHave no fear of perfection-you'll never reach it.\tI do not paint a portrait to look like the subject, rather does the person grow to look like his portrait.\tI have Dalinian thought: the one thing the world will never have enough of is the outrageous.\tI seated ugliness on my knee, and almost immediately grew tired of it.\tIn order to acquire a growing and lasting respect in society, it is a good thing, if you possess great talent, to give, early in your youth, a very hard kick to the right shin of the society that you love. After that, be a snob.\tIntelligence without ambition is a bird without wings.\tIt is either easy or impossible.\tIt is good taste, and good taste alone, that possesses the power to sterilize and is always the first handicap to any creative functioning.\tMistakes are almost always of a sacred nature. Never try to correct them. On the contrary: rationalize them, understand them thoroughly. After that, it will be possible for you to sublimate them.\tSurrealism is destructive, but it destroys only what it considers to be shackles limiting our vision.\tTake me, I am the drug; take me, I am hallucinogenic.\tThe difference between false memories and true ones is the same as for jewels: it is always the false ones that look the most real, the most brilliant.\tThe first man to compare the cheeks of a young woman to a rose was obviously a poet; the first to repeat it was possibly an idiot.\tThe only difference between me and a madman is that I am not mad.\tThe secret of my influence has always been that it remained secret.\tThe terrifying and edible beauty of Art Nouveau architecture.\tThere are some days when I think I'm going to die from an overdose of satisfaction.\tThere is only one difference between a madman and me. I am not mad.\tThis grandiose tragedy that we call modern art.\tThose who do not want to imitate anything, produce nothing.\tWe are all hungry and thirsty for concrete images. Abstract art will have been good for one thing: to restore its exact virginity to figurative art.\tWhat is a television apparatus to man, who has only to shut his eyes to see the most inaccessible regions of the seen and the never seen, who has only to imagine in order to pierce through walls and cause all the planetary Baghdad's of his dreams to rise from the dust.", "answer_type": "media_common.quotation", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.quotations"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Heart failure", "answer_type": "base.bioventurist.bv_medical_condition\tpeople.cause_of_death\tmedicine.disease_cause\tbase.consumermedical.medical_term\tmedicine.symptom", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.deceased_person.cause_of_death"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Impressions de la Haute Mongolie", "answer_type": "film.film", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["film.director.film"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Cubism\tDada\tSurrealism", "answer_type": "interests.collection_category\tbusiness.product_category\tbase.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\texhibitions.exhibition_subject\tvisual_art.art_period_movement", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["visual_art.visual_artist.associated_periods_or_movements"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Don Juan Tenorio", "answer_type": "film.film", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["film.film_set_designer.film_sets_designed"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 15, "hops": 1, "ans_str": "Anna Chrom\u00fd\tChet Zar\tClaudio Bravo\tEllen Stagg\tFederico Garc\u00eda Lorca\tFrancisco Santos\tH. R. Giger\tJ. G. Ballard\tJames M. Keegan\tJeff Koons\tLeonid Dimov\tNikohl Vandel\tPhilippe Halsman\tRobert Stigers\tRoberto Matta", "answer_type": "visual_art.visual_artist\tinfluence.influence_node\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["influence.influence_node.influenced"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 8, "hops": 1, "ans_str": "50 Secrets of Magic Craftsmanship\tDal\u00ed\tDiary of a Genius\tHidden Faces\tLes D\u00eeners de Gala\tMacbeth (Illustrations)\tThe Secret Life of Salvador Dal\u00ed\tThe Tragic Myth of Millet's Angelus", "answer_type": "book.written_work", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["book.author.works_written"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 6, "hops": 1, "ans_str": "Actor\tArtist\tPainter\tPhotographer\tScreenwriter\tWriter", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tfictional_universe.character_occupation\tpeople.profession\taward.award_discipline\tbook.book_subject", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.profession"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Male", "answer_type": "base.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\tmedicine.risk_factor\tfictional_universe.character_species\tuser.maxim75.default_domain.dbpedia_import\tbase.thoroughbredracing.thoroughbred_racehorse_sex", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.gender"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Figueres", "answer_type": "location.statistical_region\tlocation.dated_location\tlocation.citytown\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.place_of_birth"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1989", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.deceased_person.date_of_death"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Masters of Deception: Escher, Dali & the Artists of Optical Illusion\tThe Shameful Life of Salvador Dali\u0301\tWoody Allen's Midnight in Paris an Instant Classic unto Itself", "answer_type": "book.book\tbook.written_work", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["book.book_subject.works"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Dal\u00ed Theatre and Museum\tGala-Salvador Dal\u00ed Foundation", "answer_type": "architecture.building_occupant\tsymbols.namesake\tvisual_art.art_owner\torganization.organization\tarchitecture.museum", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["organization.organization_founder.organizations_founded"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Babaouo\tDestino", "answer_type": "film.film", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["film.film_story_contributor.film_story_credits"]]]}
{"p": 1.0, "r": 1.0, "f1": 1.0, "ans_size": 4, "hops": 1, "ans_str": "Drawing\tPainting\tPhotography\tSculpture", "answer_type": "interests.collection_category\tbase.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\tmedia_common.quotation_subject\tbase.ontologies.ontology_instance\teducation.field_of_study", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["visual_art.visual_artist.art_forms"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Salvador Dali", "answer_type": "film.film_character\tfictional_universe.fictional_character\topera.opera_character", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["fictional_universe.person_in_fiction.representations_in_fiction"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "L'Age d'Or\tUn Chien Andalou", "answer_type": "film.film\tmedia_common.netflix_title", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["film.writer.film"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Chapada Diamantina National Park\tHistoric Centre\tPorto da Barra Beach", "answer_type": "protected_sites.protected_site\ttravel.tourist_attraction\tlocation.dated_location\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["travel.travel_destination.tourist_attractions"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 189, "hops": 1, "ans_str": "Acelino Freitas\tAdailton de Jesus\tAda\u00edlton Jos\u00e9 dos Santos Filho\tAda\u00edlton da Silva Santos\tAdriana Ferreyr\tAdriana Lima\tAdriano Pereira da Silva\tAgnaldo Novaes dos Santos\tAlan Os\u00f3rio da Costa Silva\tAlan Santos da Silva\tAlec Stevens\tAlex Costa dos Santos\tAlex Sandro Santana de Oliveira\tAlexandre Rodrigues Ferreira\tAllan do Carmo\tAmanda Nunes\tAmen Santo\tAna Marcela Cunha\tAnderson Concei\u00e7\u00e3o Xavier\tAnna Gonsalves Paes de Azevedo\tAntonio Pitanga\tAnt\u00f3nio Eduardo Pereira dos Santos\tAnt\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es\tApol\u00f4nio Morais da Paix\u00e3o Neto\tArmandinho\tAstrud Gilberto\tBadar\u00f3\tBebeto\tBira Almeida\tBruno Carvalho\tBruno Costa de Souza\tCabore\tCanarinho\tCarciano de Jesus Ac\u00e1cio\tCarlinhos Brown\tCarlos Alberto Carvalho dos Anjos Junior\tCarlos Marighella\tCarolina Moraes-Liu\tCau\u00ea Santos da Mata\tCa\u00edque Silva Rocha\tChinz\u00f4 Machida\tCleberson Souza Santos\tCrist\u00f3v\u00e3o Borges\tC\u00e9sar Carneiro\tDaniel Lopez Cruz\tDaniel Pedro Minorelli\tDaniela Mercury\tDanildo Jos\u00e9 S\u00e3o Pedro Accioly Filho\tDanilo Marcelino\tDante Bonfim Costa Santos\tDenilson Martins Nascimento\tDias Gomes\tDiego Andrade Silva Bispo\tDiego Higino\tDorival Caymmi\tDouglas Lima da Cruz\tDuda Mendon\u00e7a\tEdilson Pereira\tEdmilson dos Santos Silva\tEdmilton Concei\u00e7\u00e3o dos Santos\tEdnaldo Oliveira\tEdson Cardoso\tEdson Carvalho\tEduardo Pellew Wilson Jr.\tEdvaldo Val\u00e9rio\tEd\u00edlson\tElaine Moura\tEli\u00e9zio Santos Santana\tEmanuelle Araujo\tEvanildo Borges Barbosa J\u00fanior\tEvanivaldo Castro\tEveraldo Barbosa\tFabiana da Silva Sim\u00f5es\tFabr\u00edcio Boliveira\tFabr\u00edcio Lopes Alc\u00e2ntara\tFeij\u00e3o\tFernando Lopes Alc\u00e2ntara\tFormiga\tF\u00e1bio Lopes Alc\u00e2ntara\tF\u00e1bio Pereira de Azevedo\tGabriel Ara\u00fajo Carvalho\tGabriel Santana Pinto\tGabriel Soares Oliveira\tGaio Matos\tGal Costa\tGilberto Gil\tGilmerson dos Santos Mota\tGreg\u00f3rio de Matos\tHelena Ignez\tHugo Viana\tHumberlito Borges\tIlza Nogueira\tIngra Liberato\tIrm\u00e3 Dulce Pontes\tIsabela Gil\tJ-Son\tJackson Santos Junior\tJean Carlos\tJefferson Bellaguarda\tJoana Cartocci\tJoedson Teixeira\tJos\u00e9 Lu\u00eds Santos da Visita\u00e7\u00e3o\tJos\u00e9 Paranhos, Viscount of Rio Branco\tJo\u00e3o Miguel\tJudson Augusto do Bonfim Santos\tJulio C\u00e9sar de Andrade Moura\tJunqueira Freire\tJ\u00fanior Negr\u00e3o\tKarina Buhr\tLateef Crowder Dos Santos\tLeandro Bonfim\tLeandro dos Santos de Jesus\tLen\u00edlson Batista de Souza\tLouise Wischermann\tLuciano Andrade Rissutt\tLuciano Pereira Mendes\tLuiz Carlos D\u00f3rea\tLu\u00eds Alberto Silva dos Santos\tLu\u00eds Gama\tLyoto Machida\tL\u00e1zaro Machado\tL\u00e1zaro Ramos\tL\u00facio Mauro Vinhas de Souza\tManuel dos Reis Machado\tMarcelo Nic\u00e1cio\tMarcelo Oliveira Ferreira\tMarcelo Sangalo\tMarcelo Silva Ramos\tMargareth Menezes\tMaria Gil\tMartha Overbeck\tMatheus Nogueira de Souza\tMatheus Rocha\tMauricio Salles\tMaur\u00edcio Grabois\tMonique Gardenberg\tMoreno Veloso\tM\u00e1rio Cravo Neto\tNara Gil\tOswaldo Mil\tOs\u00e9as\tPaula Pereira\tPaulo Marcos de Jesus Ribeiro\tPaulo Musse\tPaulo S. L. M. Barreto\tPaulo Sergio Mateo Santana Filho\tPedro Roberto Silva Botelho\tPen\u00e9lope Nova\tPitty\tPriscila Fantin\tP\u00e9ricles Chamusca\tRafael de Jesus Bonfim\tRaul Seixas\tRenan\tRiach\u00e3o\tRicardo Santos\tRobert da Silva Almeida\tRobert de Pinho de Souza\tRoberto Pires\tRobson Concei\u00e7\u00e3o\tRodolfo Amoedo\tRom\u00e1rio da Silva Santos\tRosa Passos\tRubem Dantas\tRubem Valentim\tRubenilson dos Santos da Rocha\tRui Barbosa\tSanti Scaldaferri\tSeb\u00e1\tSimone Bittencourt de Oliveira\tStuart Angel\tS\u00e9rgio Machado\tS\u00e9rgio Ricardo Messias Neves\tTom Veloso\tTony Kanaan\tUeslei\tValdomiro Duarte de Macedo\tVander Luiz Silva Souza\tVicente Ferreira Pastinha\tVicente de Paula Neto\tVictor Ramos Ferreira\tVirginia Rodrigues\tYrius Carboni\tZ\u00e9 Trindade\tZ\u00f3zimo\t\u00c2ngelo Mariano de Almeida\t\u00c9rica Matos\t\u00c9verton Lopes\t\u00cdtalo", "answer_type": "people.person\tpeople.measured_person\tsports.pro_athlete\tsports.boxer\tbase.schemastaging.athlete_extra", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["location.location.people_born_here"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Esporte Clube Bahia\tEsporte Clube Vit\u00f3ria", "answer_type": "base.schemastaging.sports_team_extra\tsports.sports_team\tsoccer.football_team", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["sports.sports_team_location.teams"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "1549", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["location.dated_location.date_founded"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 9, "hops": 1, "ans_str": "Barrad\u00e3o\tCemit\u00e9rio Jardim da Saudade\tEscola de M\u00fasica da Universidade Federal da Bahia\tEst\u00e1dio Parque Santiago\tEst\u00e1dio de Pitua\u00e7u\tForte de S\u00e3o Diogo\tForte do Mar\tUniversidade Cat\u00f3lica do Salvador\tUniversidade Federal da Bahia", "answer_type": "sports.sports_facility\tarchitecture.structure\tlocation.location\tprojects.project_focus\tarchitecture.venue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["location.location.contains"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 5, "hops": 1, "ans_str": "Capture of Bahia\tFirst Battle of Salvador da Bahia\tRecapture of Bahia\tSecond Battle of Salvador da Bahia\tSiege of Salvador", "answer_type": "time.event\tbase.culturalevent.event\tmilitary.military_conflict", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["location.location.events"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "706", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["location.location.area"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 1, "ans_str": "Bahia\tBrazil", "answer_type": "location.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location\tlocation.br_state", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["location.location.containedby"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Deputado Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es International Airport", "answer_type": "aviation.airport\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["location.location.nearby_airports"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 1, "ans_str": "Alagados Project", "answer_type": "organization.organization", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["organization.organization_scope.organizations_with_this_scope"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "London", "answer_type": "travel.travel_destination\tlocation.administrative_division\tbase.infection.location_of_biosafety_facility\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.aareas.schema.administrative_area", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["organization.organization.headquarters", "location.mailing_address.citytown"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Master's Degree", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\teducation.school_category\torganization.organization_type\teducation.educational_degree", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["education.educational_institution.students_graduates", "education.education.degree"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "1967", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["education.educational_institution.students_graduates", "education.education.end_date"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 9, "hops": 2, "ans_str": "A Bar at the Folies-Berg\u00e8re\tAt the Rat Mort\tMontagne Sainte-Victoire\tNevermore\tPortrait of Ambroise Vollard\tSelf-Portrait with Bandaged Ear\tStill Life with Plaster Cast\tThe Card Players\tThe Quays at Rouen", "answer_type": "visual_art.artwork", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["visual_art.art_owner.artworks_owned", "visual_art.artwork_owner_relationship.artwork"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "1948", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["visual_art.art_owner.artworks_owned", "visual_art.artwork_owner_relationship.date_acquired"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Greater London", "answer_type": "travel.travel_destination\tlocation.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tfictional_universe.fictional_setting", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["organization.organization.headquarters", "location.mailing_address.state_province_region"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "bequest", "answer_type": "visual_art.art_acquisition_method", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["visual_art.art_owner.artworks_owned", "visual_art.artwork_owner_relationship.method_of_acquisition"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Alan Phenix", "answer_type": "people.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["business.employer.employees", "business.employment_tenure.person"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Courtauld Institute of Art", "answer_type": "business.employer\tvisual_art.art_owner\torganization.organization\teducation.educational_institution\teducation.university", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["business.employer.employees", "business.employment_tenure.company"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Courtauld Institute of Art", "answer_type": "business.employer\tvisual_art.art_owner\torganization.organization\teducation.educational_institution\teducation.university", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["education.educational_institution.students_graduates", "education.education.institution"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 43, "hops": 2, "ans_str": "Andrew Graham-Dixon\tAnita Brookner\tAnne d'Harnoncourt\tBrian Sewell\tCecil Hilton Monk Gould\tDavid Franklin\tEdie Campbell\tEmily Tsingou\tGriselda Pollock\tHenry Conway\tJann Haworth\tJeff Wall\tJeremy Deller\tJohn Elderfield\tJohn Shearman\tJoshua Compston\tJudith E. Stein\tLavinia Greenlaw\tMalcolm Warner\tMartin Postle\tNaomi Beckwith\tNicholas Penny\tNicky Gavron\tNicole Krauss\tNigel Greenwood\tNoah Charney\tPerdita Weeks\tPeter Humfrey\tPeter Trippi\tPiers Lea\tPredrag Pajdic\tReyner Banham\tRoger Took\tRoselee Goldberg\tSimon Thurley\tSteve Whitehead\tSumaya bint El Hassan\tT.J. Clark\tTheo Green\tThomas P. Campbell\tTim Marlow\tVincent Price\tWilliam J. R. Curtis", "answer_type": "tv.tv_personality\ttv.tv_producer\taward.award_nominee\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["education.educational_institution.students_graduates", "education.education.student"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Courtauld Institute of Art", "answer_type": "business.employer\tvisual_art.art_owner\torganization.organization\teducation.educational_institution\teducation.university", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 0, "m.02mf_f", ["visual_art.art_owner.artworks_owned", "visual_art.artwork_owner_relationship.owner"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Academy Award for Best Documentary Short Subject", "answer_type": "award.award_category", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["award.award_nominated_work.award_nominations", "award.award_nomination.award"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "1972", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.release_date_s", "film.film_regional_release_date.release_date"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Chicago International Film Festival", "answer_type": "time.recurring_event\tbase.events.festival_series\tfilm.film_festival", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.release_date_s", "film.film_regional_release_date.film_regional_debut_venue"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Art Is...", "answer_type": "award.award_nominated_work\tfilm.film\taward.award_nominee", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["award.award_nominated_work.award_nominations", "award.award_nomination.nominated_for"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "1971", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["award.award_nominated_work.award_nominations", "award.award_nomination.year"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "United States of America", "answer_type": "location.country\tlocation.administrative_division\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.schemastaging.context_name\tuser.alust.default_domain.processed_with_review_queue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.release_date_s", "film.film_regional_release_date.film_release_region"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "DeWitt Sage\tJulian Krainin", "answer_type": "award.award_winner\ttv.tv_director\tfilm.producer\tfilm.director\ttv.tv_writer", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["award.award_nominated_work.award_nominations", "award.award_nomination.award_nominee"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Art Is...", "answer_type": "award.award_nominated_work\tfilm.film\taward.award_nominee", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 1, "m.04zvw31", ["film.film.release_date_s", "film.film_regional_release_date.film"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "1966", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.release_date_s", "film.film_regional_release_date.release_date"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Salvador Dal\u00ed", "answer_type": "film.film", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.starring", "film.performance.film"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Salvador Dal\u00ed", "answer_type": "film.film", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.runtime", "film.film_cut.film"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "United States of America", "answer_type": "location.country\tlocation.administrative_division\tbase.biblioness.bibs_location\tbase.schemastaging.context_name\tuser.alust.default_domain.processed_with_review_queue", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.release_date_s", "film.film_regional_release_date.film_release_region"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Dancer", "answer_type": "film.film_character\tfictional_universe.fictional_character", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.starring", "film.performance.character"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 6, "hops": 2, "ans_str": "Gerard Malanga\tLou Reed\tMary Woronov\tNico\tSalvador Dal\u00ed\tSterling Morrison", "answer_type": "music.artist\tfilm.actor\tinfluence.influence_node\tbook.author\tfilm.person_or_entity_appearing_in_film", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.starring", "film.performance.actor"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Him/Herself", "answer_type": "film.film_character\ttv.tv_character\tmusic.music_video_character\tfictional_universe.fictional_character\tfilm.special_film_performance_type", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.starring", "film.performance.special_performance_type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "24", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.runtime", "film.film_cut.runtime"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Salvador Dal\u00ed", "answer_type": "film.film", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 3, "m.05c20x", ["film.film.release_date_s", "film.film_regional_release_date.film"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Salvador Dal\u00ed", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tfilm.film_costumer_designer\tpeople.deceased_person\tbase.famouspets.pet_owner\tbusiness.product_theme", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.places_lived", "people.place_lived.person"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "Ana Mar\u00eda Dal\u00ed\tSalvador Dal\u00ed", "answer_type": "people.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.sibling_s", "people.sibling_relationship.sibling"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Gala Dal\u00ed", "answer_type": "base.cinemainspector.person_sign\tpeople.deceased_person\tpeople.person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.spouse_s", "people.marriage.spouse"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Archive Footage", "answer_type": "tv.tv_series_season\tpeople.profession\tfilm.special_film_performance_type\tmusic.special_music_video_performance_type\tfilm.personal_film_appearance_type", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["film.person_or_entity_appearing_in_film.films", "film.personal_film_appearance.type_of_appearance"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Salvador Dal\u00ed", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tfilm.film_costumer_designer\tpeople.deceased_person\tbase.famouspets.pet_owner\tbusiness.product_theme", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["base.famouspets.pet_owner.pets_owned", "base.famouspets.pet_ownership.owner"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 2, "ans_str": "Fun and Games for Everyone\tSalvador Dal\u00ed\tUn Chien Andalou", "answer_type": "film.film", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["film.actor.film", "film.performance.film"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "Figueres\tMadrid", "answer_type": "location.statistical_region\tlocation.dated_location\tlocation.citytown\tlocation.location", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.places_lived", "people.place_lived.location"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "1934", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.spouse_s", "people.marriage.from"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 5, "hops": 2, "ans_str": "Dali\tDali in New York\tEdward James: Builder of Dreams\tImagine: John Lennon\tV.I.P. Schaukel", "answer_type": "film.film\tmedia_common.netflix_title", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["film.person_or_entity_appearing_in_film.films", "film.personal_film_appearance.film"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Salvador Dal\u00ed", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tfilm.film_costumer_designer\tpeople.deceased_person\tbase.famouspets.pet_owner\tbusiness.product_theme", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["base.patronage.client.related_patron", "base.patronage.patron_client_relationship.client"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Seminarist", "answer_type": "film.film_character\tfictional_universe.fictional_character", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["film.actor.film", "film.performance.character"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Salvador Dal\u00ed", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tfilm.film_costumer_designer\tpeople.deceased_person\tbase.famouspets.pet_owner\tbusiness.product_theme", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["film.actor.film", "film.performance.actor"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 2, "hops": 2, "ans_str": "Him/Herself\tUncredited", "answer_type": "film.film_character\ttv.tv_character\tmusic.music_video_character\tfictional_universe.fictional_character\tfilm.special_film_performance_type", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["film.actor.film", "film.performance.special_performance_type"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Real Academia de Bellas Artes de San Fernando", "answer_type": "business.employer\tarchitecture.building_occupant\torganization.organization\teducation.educational_institution\tarchitecture.museum", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.education", "education.education.institution"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Salvador Dal\u00ed", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tfilm.film_costumer_designer\tpeople.deceased_person\tbase.famouspets.pet_owner\tbusiness.product_theme", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.education", "education.education.student"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "1982", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.spouse_s", "people.marriage.to"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Marriage", "answer_type": "base.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\tmedia_common.quotation_subject\tfilm.film_subject\tuser.tsegaran.random.taxonomy_subject\tbase.ontologies.ontology_instance", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["people.person.spouse_s", "people.marriage.type_of_union"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Salvador Dal\u00ed", "answer_type": "user.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tfilm.film_costumer_designer\tpeople.deceased_person\tbase.famouspets.pet_owner\tbusiness.product_theme", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["film.person_or_entity_appearing_in_film.films", "film.personal_film_appearance.person"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 5, "hops": 2, "ans_str": "Alfred Hitchcock\tFederico Garc\u00eda Lorca\tJacques Lacan\tJonas Mekas\tMan Ray", "answer_type": "award.award_winner\tbase.popstra.celebrity\ttv.tv_director\tuser.alust.default_domain.processed_with_review_queue\tpeople.deceased_person", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["influence.influence_node.peers", "influence.peer_relationship.peers"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Edward James", "answer_type": "people.deceased_person\tvisual_art.art_owner\tarchitecture.architect\tvisual_art.visual_artist\tbook.author", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["base.patronage.client.related_patron", "base.patronage.patron_client_relationship.patron"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Babou", "answer_type": "biology.organism\tbase.famouspets.pet", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["base.famouspets.pet_owner.pets_owned", "base.famouspets.pet_ownership.pet"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "2676", "answer_type": "int", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.number"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Bahia", "answer_type": "location.administrative_division\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tlocation.dated_location\tlocation.br_state", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["location.capital_of_administrative_division.capital_of", "location.administrative_division_capital_relationship.administrative_division"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "2010", "answer_type": "datetime", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["location.statistical_region.population", "measurement_unit.dated_integer.year"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Salvador", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer\tprotected_sites.listed_site", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["protected_sites.listed_site.designation_as_natural_or_cultural_site", "protected_sites.natural_or_cultural_site_listing.listed_site"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "-12.9833", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["location.location.geolocation", "location.geocode.latitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "-38.5167", "answer_type": "decimal", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["location.location.geolocation", "location.geocode.longitude"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "UNESCO World Heritage Site", "answer_type": "protected_sites.natural_or_cultural_site_designation", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["protected_sites.listed_site.designation_as_natural_or_cultural_site", "protected_sites.natural_or_cultural_site_listing.designation"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 1, "hops": 2, "ans_str": "Salvador", "answer_type": "travel.travel_destination\tbase.aareas.schema.administrative_area\tlocation.statistical_region\tbusiness.employer\tprotected_sites.listed_site", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 2, "m.09wwlj", ["location.capital_of_administrative_division.capital_of", "location.administrative_division_capital_relationship.capital"]]]}
{"p": 0.0, "r": 0.0, "f1": 0, "ans_size": 3, "hops": 1, "ans_str": "Cubism\tDada\tSurrealism", "answer_type": "interests.collection_category\tbusiness.product_category\tbase.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\texhibitions.exhibition_subject\tvisual_art.art_period_movement", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["visual_art.visual_artist.associated_periods_or_movements"]], ["Type", 5, "visual_art.art_period_movement", ["type.object.type"]]]}
{"p": 1.0, "r": 1.0, "f1": 1.0, "ans_size": 4, "hops": 1, "ans_str": "Drawing\tPainting\tPhotography\tSculpture", "answer_type": "interests.collection_category\tbase.skosbase.vocabulary_equivalent_topic\tmedia_common.quotation_subject\tbase.ontologies.ontology_instance\teducation.field_of_study", "agg": false, "raw_paths": [["Main", 4, "m.09_xn", ["visual_art.visual_artist.art_forms"]], ["Type", 13, "visual_art.visual_art_form", ["type.object.type"]]]}
